區選必然大敗

我地：
1. 有人寧投白票
2. 有人唔投泛民
3. 有人屌區選無用
4. 有人屌選舉係食人血饅頭，投就係左膠
5. 蘋果都有人屈係藍
6. 五毛分化戰術越來越成熟，包括圍屌一條友係五毛，選舉無效論，選唔選都係咁，扮和理非割勇武，扮和割勇，不停標籤所有人係xx撚，yy撚or yy撚
7. 泛民垃圾論（完全無視年輕泛民既努力）

對家：
1. 輿論機器全開（ig都有廣告）
2. 全部人投票
3. 每區全投共狗

結論：
繼續互屌，輸左唔好問點解

負評又無原因

關鍵時刻，大局為重，和勇不分，齊上齊落！
贏區選先會表達到民意未改變過！

區選諗住投白票/廢票嘅人不妨睇睇

叫人投白票/唔投泛民就知仆街啦

11月24日，十八區長者愛心慈善派米！ - 分享自 LIHKG 討論區

即管體制內反抗嘅機會有幾微都好 希望大家都試下 唔好屌我浪漫主義住
大家係體制外打仗 民主派就係體制內打 即管佢地做嘅嘢有時好on9都好 我地的確冇乜機會係體制入面打 而幾唔想承認都好 我地係要佢地幫手係體制入面反抗

推

對比高登幾年前區選同立法會選舉,依家lihkg個風氣算好好多,嗰陣啲分化撚連梁天琦都話係鬼

我就中立既，我點到投泛民

都岩既。。。不過最好無呢啲風氣

你幾時死

行動照去，票照投，文宣照出

文宣就好似廣告咁 要散播希望

一入黎即刻見到有Show Blocked User

你真係覺得果d係自己人？

儘力屌柒啲三毛啦

最開始係大家叫大家登記做選民
大家叫大家 記得投票
大家要一齊踢走保皇 民賤
勿忘初心 大家真係有票既一定要投

push

國際好睇重民意走向，如果今次結果都無法壓倒性佔優ko建制，就碌柒喇

而家大量五毛分化，高級到係咁屌美國做乜野都冇用 又話等得美國嚟香港都死左，意圖想香港人對美國絕望切斷美國呢條戰線

正常有腦都知 敵人既敵人就係朋友。

簡單到一個點，無人想含住投，但就係更加更加唔想班仆街建制派贏。simple as that

總之唔投建制派

完全認同

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

都要投自己人

其實搞到今時今日全賴上次投白票焦土完先覺得自己玩大左

5毛 block

同意

無論你想攬炒定焦土，即使區選大選或大敗都無關宏旨，區選：大勝，你一樣可以日日搞不合作運動、要求議員癱瘓區議會，削弱共狗用公帑維穩；區選：大敗，繼續今日做緊既野、做d未做過既抗爭

既然而家區選已成事實，唔見得區選大勝會影響抗爭運動，但一旦輸左的話就會落人口實、增強對家經濟實力、動員能力，咁點解仲要唔投票呢？

利申：痛恨泛民呃左港人22年，唔想含淚投票，但更加唔想坐大建制勢力

白票撚分化撚又空群出擊

希望未來議員，可以做返多d「倡議」、「領導」既角色，唔好再睇社評、頭版做人

點都唔投垃圾建制 講完

操你妈，建制根本就是泛民B队

你明

要投自己人

五毛狗你撚有票

S

又唔見何妖啲人講一票不投民建聯 敵人都識團結

完全唔明有咩意義

又吹風 拉

魚旦論
贏死人選到覺得人地有三萬蚊一個月好爽
情願送晒d位俾獻世派

唔投泛民投乜

2015年已經錯過一次
2019年唔可以再輸

我會投完飯民再屌柒(鞭策)飯民

簡單講投阿豬阿狗都唔比建制入去，講完。

真係想問佢哋

唔投、投白票 跟住輸曬，等於俾錢保蝗黨

對爭取民主有咩幫助。

死五毛

到依一刻真心仲要分化 仲唔投乜投物既

對唔對撚得住5000個比狗拉犧牲既人

投左先啦，不完美，可改善。
踢走保皇先啦

D

引到隻5毛

人地好團結

投保皇狗對家

Pish

就係要建制死，吹呀
我食屎味咖喱都唔會食咖啡味既屎

投河喇你，on 9

唔需要泛民贏。

但一定要保蝗輸

你唔好當泛唔泛民
當呢個係公投好過

𠝹票仆街死

好過個陣高登好多啦
個陣直情有埋投建制派post

佢地係體制內打左22年做左d咩，同埋你估佢地好想同你打？佢地最想都係要票要錢

樓主全家死

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被癲狗拉。身處理大的非學校人員萬一被捕時可話自己之前入去理大搵朋友但無辜被困。

下星期理工大學周邊應該會通返車可以行人了，到時黑警甴封路駐守嘅數目會大減。
留守嘅同學們在裡面最多住到過埋農曆年，我唔信理工大學下年一月底過完農曆年仲唔俾學生上課開學！

港共政權現在怕國際譴責連強攻入去理工大學都唔敢，更加唔敢餓死人，所以如果唔夠嘢食就提前一個星期前向外舉牌話入面唔夠糧食，要黑警俾醫護或記者帶糧食入去。
如果裡面餓死人或發生其他人道災難嘅話，柒婆就肯定要被國際通緝拉上國際法庭審判了，除非佢想成世留喺大灣區唔出去。

根本就要逼停區選，選你老母咩。

泛民是我們的工具
就如特朗普都係
因為共同敵人係政府及中共

區選係我地一戰役

點解會輸！

選舉唔一定最好， 但我地都要揀 Lesser Evil啦！

你投左唔一定贏 但你班仆街含票唔投就肯撚定會輸

投邊個都好,就係唔投白票,唔投保皇狗,講完

樓主 你未覺醒我唔怪你
但係唔投泛民就係分化撚就完全唔認同

s
區選輸，即係證明阿叻話五百萬人撐警！特朗普都有借口唔簽人權法，所以一定要打低建制。

得啦得啦 唔通你投建制咩

【行動討論】哀悼受中共政權剝削而偷渡的39名死者

無可否認 佢地真係冇乜做過咩
但係如果建制真係贏 咁會唔會仲衰

唔好話支持飯民 趕撚左保皇黨先啦

人地投死建制，我地就呢個唔投嗰個唔投分散票源

總之一票不投民賤聯同偽獨立人士！

區議會有撚試過大勝拎過半？？？
有得試唔試？

民主國家先有資格投白票比人迫害緊唯有含投

收皮啦on9 仔
而家係大家合力投同1個先有機會贏
票要投
絕對唔投藍扮黃/建制班仆街

一定輸
勇武派同泛民仲係好大隔閡

打咁耐而家先見到有起色，分化撚都唔知咩心態，點都唔投建制狗，一定要投泛民

你問我我都唔會想投飯民，但我唔會益建制囉

唔講咩 錢唔錢 廢事話人血饅頭
好簡單輸左就冇咩道德高地
政府一定大大聲講 大部分人唔支持五大訴求
想問下到時點兜？
係度拎白票總數反駁？

ON9仔浪漫主義成不了大事
唔識功利計算, 叻極有譜
中共唔會怕你自殺, 只怕你仆街過佢、樣樣都識計到盡

贏區選就係功利計算後要贏嘅板塊
真．勇武示

有堆人叫人唔好投泛民, 自己又唔撚出嚟選
咁有啲區係得泛民同民賤聯選咁你想我點撚樣
唔投就等同送個位畀民賤聯
再見到啲仆街話投白票好過嘅即時、永久BLOCK

政府唔會畀佢停

泛民係議會為反送中抗爭已多人被捕，區選點都出嚟投返佢哋，保皇狗才是頭號敵人

理得佢邊個贏，我係要建制輸

簡單講
如果淨係分 藍同黃 我地有機贏
人地建制好撚團結
黃呢邊 一到選舉年就多政棍
泛民咁多黨派 個個都想話事 去𠝹票
呢個先係致命傷
為選舉好 應該只出一個候選人，否則只係政棍

我就好簡單
一票不投建制
都唔會投白票

想多啲人投票？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

唔係自己人都至少唔會害你
單議席單票呢個制度之下就係你唔投A就會比B勝出
所以一定係選一個最低既邪惡 明?

贏又好輸又好
唔係一個指標去決定抗爭成敗
唔好俾失敗撚5毛帶風就得

泛民你們如果真心想贏 就多啲宣傳dioxin & cyanide 問題 藍絲和廢老都係自私的 只有直接影響他們健康才會同政府割蓆 真心大搞兩天宣傳 廢老實怕 不會投建制 街站都應主力講呢樣野

上屆都係因為咁

中國人就係咁衰格
場仗未打完，就最鐘意互片

反正今次區議員選舉既目標
係要令民賤聯乞米

Push

你個標題

死不投泛民 VS 絕殺共產黨
邊個重要D？

唔投票我反而唔擔心
我擔心係另一啲
人口溝淡換血殖民殖咗廿年,仲有無64比都好懷疑,
而且仲種票,而家癲係上嚟換票箱都仲得

啲白投撚六月潛到而家，到時到候就會出沒，之前立會又係咁

泛民點仆街都好都唔夠保皇狗仆街
所以點都係要保皇狗收皮先

唔理憎唔憎泛民
佢係敵人既敵人
可以削弱Boss

一票都不能投建制

講事實
雖然出邊好似開始多人明

由高登年代含撚含到去連登年代仲未長進？
唔投泛民但死都唔投建制
要屌即管屌

唔係要泛民贏，但要建制輸。
希望大家忍辱負重

班仆街上星期三開左個條件，全部違反哂睇下佢停唔停囉，都唔停就區選前日同當日遍地開花

熱狗今日又出黎咬人

即係全部建議派上位就對我地有好處?
當我地係腦殘藍 唔諗野?

票投民賤聯 香港挽撚猿

咩邏輯 你啲邏輯簡單到呢 區選輸 唔可以係輸種票配票掌心雷？

熱狗到而家都仲係講緊天琦係鬼係政棍
真係要嚴防熱狗同陳雲呢D垃圾
呢期好撚活躍想起返個壇出黎

咪撚俾建制贏，就係咁簡單

連個名都特別五毛

一定要投

今次區選輸左, 我地將會更被邊緣化

推啊講得好啱

仲要有鎅票問題
同一區自己打自己

繼續分化啦 我會用心去投自己友 sorry

佢依家冇道德高地照用公權力屌柒我地啦
次次泛民過半咩道德高地都攞過咪又係一樣
算啦講多d又比人話鬼

老虎蟹都投，呢兩日應該係黑色三毛分化警號

咪係，泛民就算咩9都唔做
都無理由想交稅比建制洗吧

我哋要分清主要敵人, 次要敵人
好明顕主要敵人係港共政權
就算部份泛民係仆街，都係次要敵人
區選係一個機會去削弱主要敵人既資源，老西都要投，踢走主要敵人先

和勇不分

樓主唔使將少數人啲言論無限放大，由得呢啲po沉底就算

支那狗有票？

集中區選
未來幾日行動係幫手拉票
踢走保皇黨

全家都想投民建聯

五毛黎，次次選舉都有

如果區選投票搶資源咁簡單都輸得嘅話，對唔住，我唔會再理呢場抗爭。

Blocked

拉

死都唔投建制 就係咁

Please vote wisely!

少年你太年輕，而家講得「我係中立既」
係反諷中立撚o
唔理泛民做過咩，堅決投泛民，就係焦土派

港豬真係港豬 成日咁易畀人分化

剛剛食飯茶記先聽到以下對話：

今個星期日記得去投票呀

投咩呀 傻嫁 關我咩事

選返D民主派入去嘛 唔係為自己係為子孫

我個細路都過左澳洲囉 我過幾年都過去 區議員選到邊個關我咩事 我都用唔到嫁喺

算啦～佢外國勢力尼

完

香港搞成今日咁就係因為仲有呢D自L私

推 投票呀屌你

繼續含淚投票

區選係民建聯既超級大水喉 一定要cut左民建聯既資金來源！

總言之
一票不投民建聯

活捉五毛

投票拎位重點係拎錢養同路人
可能好多手足幾年後出返黎無野做
如果我地政經兩邊實力都夠
到時可以幫下義士手足

加上新一代參選人如果有50-100個區議員
其實已經可以組成一個超級政黨，有強大政治影響力，仲可以有拎正牌既連儂牆係議辦，絕對唔應該為幾個濕鳩泛民老屎忽而抹殺其他人既努力

對家好齊心, 死都唔會割
要團結對抗建制機器

臨近投票，d五毛同分化撚真係多撚到

你呢？

立法會有功能組別你選幾多個立法會議員入去都冇用 可以dq你 特首你點選都唔會過半數 何況三個爛橙揀一個 除咗多少少錢比民主派or本土議員 我睇唔到區選有幾重要 重要到一定要含淚投泛民

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

含淚都要投，光復香港第二戰線，不分和勇，唔該全部去投票

完

投廢票，保建制

講兄弟爬山講5個幾月
簽petition咪又係好似冇乜用又唔見人屌

一到選舉就開動所有機器叫人唔好投
仲大分歧過留唔留守暴大

邊個吹風顯而易見

總之敵人GE敵人就係我朋友

咁你投白票咪益撚左對家啦on9

泛民固然垃圾 但你投白票同建制 咁你真係垃圾不如

投白票廢票=幫保皇黨造勢

唔撚想建制贏,
所以一定投泛民

唔想投泛民，可以喺下次立法會選舉投素人。

今次區選係民意戰，民主派嘅得票一定要多過建制好多先得。

可能你覺得泛民唔係真民主派，但喺外國眼中或者傳媒眼中，只係分民主派同建制。

多啲人開你依種post 都可以減輕

所以你依家咪可以用 大多數人屌7會囉
根本就係被逼參加既民調
冇人話你係鬼 但今時今日唔係18年
你投白票輸埋文宣點兜

睇完連登先決定自己投唔投、投邊個既朋友仔，你地應該檢討下

補充:
贏區選唔會反轉局面
同樣道理單靠街頭勇武都唔能夠成事

以醫學做比喻:
打贏中共病毒嘅配方, 從來唔係單靠一種藥, 而係一個compound formula
起碼贏返十幾/幾十個板塊先有勝算

每票都有十幾蚊選舉津貼
投白票投廢票唔投票都等於送錢畀政府
投建制等於送錢畀建制
以功利主義思維係
寧願你投建制都唔好投白票投廢票唔投票

想我地輸囉自己可以有原因唔想含淚投而玩焦土。但係外界睇完你投票結果就淨係知建制贏，唔會理你泛民點解輸。

有票咪投囉, 輸完先識醒

拉哂班朋友食飯再叫佢投票

明明送中派先係最大敵人
都比人插含淚投泛民

立法會咁多候選人 十隻手指數唔晒就話投自己想揀果個姐

區議會咁細選區根本得兩個可能性，
一係中聯辦既人贏/一係中聯辦既人輸
咁撚簡單都睇唔出?

唔係要你投泛民，而係要你投建制保皇嘅對家

每屆必然發生
要考驗選民智慧

對家旗幟鮮明，我哋都仲講性格

今次老實，唔係好樂觀

投巨老母，投完再開波

㩒錯負皮 sir

咁你投唔撚投啊
定係比建制係入面玩晒
民主黨收皮咁樣？

唔投建制，但都唔好投白票呀

要有投票戰略共識，黎次區選唔係以候選人有無德，有無能，係以政府體制話語權

黎個另一個層面既陣地戰，以泛民為優先考慮，集中票源，奪下下區議會，令個體制多返d同路人

對手會種票增加自己既票，如果我地真係咁弱智，自行介票，分薄戰力，真係抵我地輸L俾中共

政府要睇民意200萬人就聽左啦

blocked

根本呢次結果就係反映有幾多人反政府
話投建制攬炒果啲全部傻系黎

泛民出賣手足，不可原諒

香港人到而家都未醒
都仲喺度分化互屌
大敵當前
好應該一心一意投畀泛民
唔好做埋啲戇鳩嘢 咩投白票撕爛張票
集中票源
又話咩自己嗰區冇靚女 ，又要投返啲廢老泛民， 你係咪傻㗎，而家叫你為自己將來投票呀， 你估叫你揀老婆咩。

其實可唔可以整個

文宣日

即係全力全世界一齊同一日打鍵盤文宣戰包括FB，IG，Air drop，同安全情況下快的整翻好的牆？呢度開PO集中比出文宣材料
其實周圍都可以係連農牆。

團結

選舉直接影響緊保皇黨

跟住就有班無投嘅On9仔好似脫歐咁唔認輸

本土>泛民>白票

麻煩投之前google下啲獨立候選人
好撚多假獨立

我覺得點都要試下先

警世文要推

記住我地唔係要泛民贏，而係要保皇輸

投建制/投白票/唔投票 都係鬼

你唔同唔緊要呀，咪撚阻住曬啦， 死戇鳩，你咁樣同畀咗個位建制派有乜撚嘢分別呀

班熱狗

話投白票/唔投泛民果啲真係癡左線
呢個環境下：
白票=投建制
唔投泛民=投建制

好多人屌選舉無用
但係你可以諗下運動係寸土必爭，如果你選區贏唔到 又放班保皇入去既話未來情況只會愈來愈差

其實配票都係一個問題
就算我地呢邊投票率高都唔代表會贏

重要 一定要投 集中票源 唔好投白票

我嗰區參選嗰個次次都有做議員監察
起碼都叫付出過所以會投比佢
同埋係ar我真係好撚想民主黨收皮

呢邊真係好蠢
老閪都投左先啦
個結果用黎同全世界講野架

講撚左十幾年投白票等於益建制
又講撚到含淚投xx
疊埋心水做藍屍好過

區選只係政治表態，黃俄唔會比你光明正大咁贏。所以輸咗我絕對唔出奇，不過點都會投自己人。

區選會輸既話，就顯示香港有大部份人都係樓豬呢種失敗撚

情願係度呻吟，都唔去做多少少野去幫手宣傳區選既重要性

你藍絲唔投泛民有幾奇？

689 叫你唔好投泛民
咁你知應該投邊個啦

唉 團結投左先啦

佢就算區議會一個位都冇佢都有大把錢，請問影響左d咩

同感

藍屍集中地-連登

我都有預感會慘敗
近呢幾個星期， 失分太多

濫用私了丶火魔法，嚇親好多人

區選無配票
阻止建制大勝一票都唔少得呀

一

推呀踢走建制班仆街呀

睇到結局，泛民同獨立黃絲爭，最終漁人得利

Ig YouTube 都有廣告真係痴撚線 佢地選一次係咪隨時成億咁扔落去

就算泛民幾廢都好 都好過比民建聯贏到區選呀

求下大家到時早啲去投票啦

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

唔投票咪=而家啲中立撚

中肯

一定要投呀，唔係就仆街

我冇講過政府聽民意
係講我地既道德高地冇左
對家一定指住黎笑
文宣輸晒 重點搞落去？

wow
屌鳩選民選舉意向
原來泛民係咁拉票

次次投票都有依堆討論走出黎
講撚左幾耐

前面得兩條路擇：你擇右邊，有一班殺人成性嘅人磨緊刀，你擇左邊：未必走得甩，但起碼冇殺手。你企喺原地，班殺手磨完刀就黎殺你，有啲人話擇左邊又冇電視睇又冇好服侍所以擇留喺原地？

警世文，大力推2下

個目標就係要建制派唔可以當選

雖然標題有啲負面
但大家真心要去投票
或者你會話個制度已經崩壞仲喺制度入面玩好on9
但始終我都仲未赢我哋仲喺個制度入面
如果區選大敗香港又要迎來幾年嘅黑暗
而已區選亦係彰顯民意嘅方法
話畀人聽我哋仲係主流民意

唔理佢會點搞鳩個選舉
至少我哋要盡自己責任
投一票唔係一件難事

再推

我就唔會投白票
冇素人就投返白鴿
但係真係要屌下白鴿同佢哋老闆蘋果
成日話人哋五毛出post分化
你哋咪一撚樣
我唔覺得你哋D打手少過5毛
成日叫人停手，走喇，會影嚮區選
5毛係衰9格
但係你哋嘅手法仲衰9過5毛

咩呀！？

推（雖然其實p牌推唔到）

同埋撞區嗰啲要點搞都要諗諗佢
唔想比人漁翁得利

有個建議，不如今年投爆泛民先，等佢地入撚哂圍，再睇佢地嘅表現。
如果表現差，下次區選全投建制，因為俾班泛民入撚哂圍都無撚用嘅時候，等區議會立法會全部係建制嘅on9，咁可以令議會失效，全民勇武不是夢。

仲有個莊出千

真係分化得好緊要

五毛點投票？除非你種票

推呀!

起碼要整個呼籲投票
叫督促身邊朋友投

如果大敗 佢同唔到佢支持者交代 亦對佢地係好大代價

點解你會信泛民會捐人工咁on9

泛民出幾個 黨出黎選
點投
人地民建聯淨係出一個

五毛真煩 成日散播失敗論

唔洗係度放呢啲情緒出嚟
你首先諗下區選贏咗會點，輸咗又點？根本影響唔到大局
你係有心既不如放多啲精神時間落去抗爭啦

佢應該有假設 兩個候選人 一個係建制,一個非建

小心𠝹票黨

咪撚理班熱狗啦
除左分化仲有乜野識

根本1-7都係鬼黎

咩理由都好 一定投泛民
對泛民有唔滿意既地方 就寧願投白票放生比十惡不赦既中共建制派入去？ 咩邏輯？
如果你會咁做 一係五毛 一係弱智
記住投泛民唔一定要你buy佢地個套
係為左唔好比建制入去加速赤化
如果泛民人食人血饅頭
咁建制應該係生劏香港人 再賣比大陸

叫人唔好屌你又屌人？

知係垃圾冇撚用
但都會為左唔比民賤聯贏投佢對家

咁唔通投建制繼續賣港？

點都好，投黃啦

你唔投，其實就者係投左藍，你話我係港豬都係咁話，香港人要團結呀

雖然唔想投泛民
但都要含淚投
冇計

投票，唔係要泛民贏。

投票，係要建制輸。

重要係要佢哋輸到一敗塗地！

如果唔投票或者白票，即係幫建制去贏，呢啲全部都唔係手足，唔係同路人。

界票或者協調失敗危險d，明明果區贏變輸

唔好比個建制狗贏

民主係咁㗎啦
我堅持唔投泛民又俾你屌
不如直接宣佈泛民當算

投左再講
最多用你半個鐘時間

係咁嘎啦，我地最叻就係自己打完自己先，而對面建制派就團結一致，到時輸左又係到叫

散播投白票果班一定係想分化
就算點憎泛民都好都唔及憎建制卦
明知白票係益哂建制都唔去投泛民
成件事都唔合邏輯

其實你放心啦呢度係連登，一係五毛一係未夠18冇投票權，帶唔到d咩風，有票又黃既唔會投白票咁on9

咁你覺得我地贏過半既時候對家d議員藍絲廢老會唔會話wa原來道德高地都係囇黃絲嗰度等我轉立場先？一定唔會啦
道德高地從來只係比我地打下飛機咋

好文幫推

推
仲有黑暗種票大發

贏左建制先學人係泛民到西人走啦
而家係連選舉都做唔足 俾你真普選一樣輸到仆街

5毛

對家仲玩分化叫人唔好投泛民
會聽人講唔投票個啲
一係五毛
一係on9

提一提

大家記得跟住呢個網頁投票

立法會候選人有十幾廿個，根本好難揀

區議會咁簡單，一係藍贏一係黃贏
咁都仲要割席?

應該係區選前一日幫泛民做宣傳

Do you think you were too focused on CU and Poly and forgot 11/24?
In the opposite, while you are worrying about CU /Poly, BlueC put ALLLL ALLL ALLL effort to prepare for 11/24.

Is it a trap to distract you?
Is it also a trap to make sure you will SHOW MAXIMUM violence before 11/24 so that it will scare away voters and cause maximum inconvenience? Then they come in as saviour to solve the problems.

BlueC and CCP use 11/24 as a VERY important target to win you and a way to show the REAL HK people's standpoints.

If BlueC win, they will laugh at you forever AND they will conclude that 2 millions people ( protest) DO NOT represent the majority viewpoints.

TRY VERY HARD VERY VERY HARD to catch up !!! Need to explain to HK people or voters who hate violence !!

唔洗嗌連登仔恨到好大機會取消

五毛 拉
多謝你走岀黎俾我block

其實畢大鍋係太多撞區票源唔集中

連登一反選舉就三毛，小心！
一定要順政府意，暫時停止抗爭，
維持社會穩定同路面暢通，保著選舉最緊要！
政府明知輸都比我地選，擺明益我地，唔選就笨！
大家記得一定要投！
就算班泛民拎曬議席，一蚊都唔幫抗爭者都唔緊要！就算佢地過往不停同前線暴力割席也不緊要 ！最緊要有票可以投！認真！

我地唔係要投贏泛民，係要投輸建制奶共
邊個可以搞輸奶共狗，我咪投邊個

推 唔好俾人分化

Work EXTREMELYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYY HARDDDDDDDDD in the nxt few days!!!!!!

不如咁講。唔好叫泛民。叫非建制非保皇。總之要踢走呢建制保皇。其實今次非建制算協調得好。一區接近得一個非建制同冇咩白區。係聽好似土瓜環未協調到。民間初選選輸唔肯退。

就係，呢個一定要搞搞佢
如果唔係就真係仆硬街喇

lol你醒未 佢從來都唔需要支持者，又何來代價？佢地只係中共隻狗，無論你支唔支持隻狗做仼何野，佢都WFC，因為佢只會聽佢主人中共既命令

點建一定唔會？
一樣可以有淺藍咁諗
點解唔可以當係一次公投

區選等於國際線唔駛打

鄭立：

你要選, 大部份人本來就含. 你真係想選, 你咪做區做地方工作囉, 從雨傘革命大把人做區做左四年, 我一句都無批評過佢地, 你做街坊首長做好街坊首長既準備同職責, 認真做選舉, 腳踏實地, 我就當你係搵份工做事.

但係為左方便空降, 硬係要將件事消費落唔關事既野度, 例如「血債票償」, 例如講區選係公投, 呢d叫投機, 呢d叫畫蛇添足.

你唔會因為咁多左好多票, 因為含唔含根本一早已經決定左, 你只會將公投同個抗爭既價值虛耗左, 呢d野唔 cash out 得好多次的.

狼來了既故事, 叫三次班村民就唔黎, 你號稱公投既野公投左幾多次? 如果你「公投」完之後乜都無得到, 你就係對全香港玩緊「公投來了」, 市民們會對公投呢個事嗤之以鼻, 麻木, 唔當一回事, 真係需要公投時都會唔再有任何期望唔想參與.

更加唔好講, 區議會你一直都係輸七成以上, 458 席建制派係 327. 得席 71%. 其他 29%

如果你話呢個係公投, 咁當你贏多 15%, 多 50% 席算大勝啦掛？結果都係唔過半, 係咪等於「公投完左啦, 公投結果就係香港人唔撐? 」, 咁你係用你個選舉消費左個抗爭喎?

定係你打算輸打贏要, 過 50% 就話係公投, 唔過就當無講過呢? 如果你玩輸打贏要, 咁你個公投有乜公信力呢? 你選完多左席好開心, 但個抗爭公投就輸左, 你又想點兜呢?

對於一個唔公平既選舉, 你只有否定個選舉既價值, 你肯定左佢, 你就要食左個結果. 正確d講, 唔係你食左個結果, 係市民同抗爭者食左個結果.

如果輸打贏要, 你係消耗緊公投同民主既信用, 你地明唔明你地做緊乜野?

正正經經選得唔得, 加多幾個 gimmack 扯埋落個抗爭度唔會令你型左. 區議會贏輸, 唔知, 區選可能大勝可能大敗, 但唔會因為勝敗而決定香港既民主運動未來.

區選輸晒香港都唔會輸, 贏晒香港都唔會贏, 贏左都未必係對抗爭既助力. 隨時一班區議員轉個頭就出黎譴責抗爭者, 上次補選已經試過, 咁又何必消費抗爭? 如果會遣責抗爭者又消費抗爭, 你都自相矛盾啦.

你要選區點解唔可以老實做區, 一定投機呢? 除左 2004 年比你投機成功過一次外, 投機有幾多次成功過? 成十幾年, 都反映區議會始終靠你 dup 石仔, 你如果真係咁有心去搞, 點樣改善地區工作先係你要關心既野. 唔係將區選當成一班老黨員既酬庸.

咁點解你仲要比機會佢當選

區議員只係類似美國選舉人(選區主席,立法會議員,特首)
無論佢理念,政網幾合你心意,
只要最後不夠人搶不到區會主席,根本講咩都係兌現不到的支票.
除非你覺得佢會倒戈,否則也請你含淚

我唔係要任何人贏，

我只需要保蝗黨輸。

投白票即係送票俾保蝗黨

一諗起少過藍絲就老閪都要投黃絲

識有d人覺得民建聯做到野 真係投佢
又話區選先突然走出黎
點解d仆街睇野咁短視

即係你原意想點？
投白票 or 不投票？

我係唔會割
你哋收皮啦

咁你快d去死啦，冇人留你

有利益衝突，根本代表唔到民意

幫推

TG 勁撚多鬼, 而家根本得個兩個任務,1 個係救理大手足, 1一個係區選
果日根本唔會有堵路, 堵路未必係手足黎
果班自稱要兄弟爬山既人,你明唔明你同樣會浪費左好多人努力? 咁樣叫兄弟爬山?

香港示威浪潮中參選區議員的辭職女警
觀塘月華候選人梁凱晴擺街站遭光頭男從後扑頭
民主黨梁翊婷、洪駿軒，昨在觀塘因「公眾地方行為不檢」罪名被捕
民主黨趙家賢疑在混亂中被一名灰衣男子咬甩左耳部分耳朵
上水鳳翠區區議會候選人蔣旻正派傳單期間，突然遭3人拳打
警方維園放催淚彈拘三名區議會候選人
區議會候選人葉子祈將軍澳遇襲後腦撞玻璃門手機

極進取情況

你投票係得一個原因，吾想建制贏，就係咁簡單

咁你去死啦藍屍狗

四個月就唔記得 你哋全部金魚黎架？無post嘅？

我哋永遠冇藍絲既團結，
就算唔相信制度內嘅抗爭，既然而家選舉仍然喺度就一定要贏。
任何一樣可以打擊到我哋士氣嘅嘢都唔應該出現，輸咗最直接嘅影響就係建制派贏，冇其他好處㗎啦喎，唔會有一個更好嘅制度出現喎。

所以嗰啲話要投白票，或者唔好投票嘅人全部都係共諜。
唔滿意個制度就算而家投白票都冇用，形式上嘅抗爭簡直係弱智。

呢個禮拜社會上破壞係真係幫建制狗拉番好多票，由其是啲C奶阿叔呀，佢地話唔想見到市面破壞不堪就要投比佢哋

真心唔撚明，對家幾仆街都好，唯一一樣野就係度不分化割蓆，面民主派永遠暗鬥到仆街

分化撚分分鐘對家人，跟手有d真黃絲又on鳩鳩中計

而家放定風白票/不投泛民
到時選就種票 反正你地都查唔到冊

你班友一定要投票呀，
唔好唔投或者投白票，癈票呀！
最好一早就去投，下午對家吹緊風會停區選！

因為選舉係最高票的1位當選

所以即使兩個人都唔係你心目中人選，
但你都要投，投你最唔想佢勝出既對家就得！

所以對家就係想你地唔投票，或者白票。
咁只會益左對家，
唔好以為小你1票冇用，
小你1票小好多，對家小1份危險！

1123 和你拉票

Try the best

堅推

冇可能啦

深水埗住老人院仲有“正常香港人都住中囯“點會唔“返來香港投票“？

票投民建聯 香港玩撚完呀
講撚左幾耐呀？
唔係信班戇鳩咩白票定唔投咁低能下話

而家每區都有競爭
基本上都可以睇得出香港黃藍比例（假設無選舉舞弊）
而我只係想用選票表達自己係黃
（利申 投比獨立黃）

票一定要投，唔投/投白票係間接幫緊對家。

其實打仗有好多種，戰線有好多條，點解要放棄區選呢條？！
割泛民唔係呢個時候，冇永遠嘅朋友，亦冇永遠嘅敵人。

Hi三毛狗

有冇人整落日程表加整文宣

黃絲人數個個都知比藍絲多
藍絲要計埋中立先頂多去到 4 : 6
種票都種唔到咁多人出嚟

但藍絲議席次次都倒轉拎到 6 : 4, 甚至出現 7 : 3
我哋 5 : 5 都做唔到, 點解 ?
因為黃絲喜歡自傷殘殺, 互相"界"票, 投白票益對家
每次選舉, 熱狗都出動劏泛民, 搞死人哋, 自己又輸,
所以我最憎熱狗

一定要加

pish

咁你去死囉

呢幾日全力推區選post

香港人就黎輸

有人講美國佬霸權 實用主義 商家至上
有人講總統只顧眼前利益，只顧選舉
當眾人舉著美國旗，爭取著自由；縱使槍林彈雨，香港人也堅持下去；他們最終只會不顧而去。
更加說，手足約國際戰線冇用！

今次法案大比例通過，就是你們的答案。

投左未必贏 但係唔投比班撚樣建制上位 就一定無得贏

大局為重

含撚投販民袋住先階段性勝利

醒未丫 香港人

true

咁你死啦，唔送好走

其實自稱係黃嘅唔去搞都on9
有乜理由益鳩民建聨

負皮左，因為你計漏對家最重要嘅種票、蛇齋餅傻巴士接送、點票係佢嘅人

藍絲建制嗰種團結我真係好佩服

拉你老母閪 拉拉拉 你真係以為拉有用？成日見班on9係到拉好撚好笑

含淚都要投啦

小心有啲獨立後選人係假民主派

612
721
811
101
仲有又一城CU POLY...

推！一票也不能少！

齊上齊落 不分割 一票都不能小

好憎熱狗
做一啲損人不利己嘅嘢

最衰都係政府！！！

block Bye

區選無用就唔洗DQ gphone啦
中資日日谷票
又禁查冊怕你查種票
工聯會日日打電話叫人投票比佢

區選有無用唔洗自己諗
總之敵人反對我就支持

邊個話區選無用既唔係無腦on9就係鬼

人地鍾意投白票/廢票有咩問題
秉承攬炒精神咋喎
點解一定係3毛熱狗

我睇體制政治入面只有黃同黑
班人要搞分化真係冇辦法
我真心覺得你真係想幫香港好嘅係用民意、選票講嘢
而唔係放負 唔想團結
我想講 香港人已經冇得再投梁天琦
如果唔撚出嚟搞分化 唔好再同我講唔割
係啲放負撚割咗先

記住等緊印仔乾左先好摺埋張票啊
印左落對面變廢票

真

C

一句講撚晒：一票不投建制派
寧投范民 不投白票/棄票
喱個時候仲分化？認清主要敵人

深水埗區民協其實做地區做咗好多年
有啲廢老反而係死都投民協而唔係民建聯
唔好睇少佢哋呀

黃洋達呢啲分化撚真係仲賤過建制 希望佢快啲仆街

驘左唔一定有特赦
輸左一定無

驘左人權法就係幫助港人爭民主
輸左就係全港市民拒絕外國勢力指手畫腳

驘左就係民主抗爭
輸左就係暴徒不得人心

扭轉局面係現時最重要

唔撚投泛民屌你老母 BLOCK鳩我囉

A

話要投白票/廢票果班好心就咪撚登記啦

True
一撚定要投

明白你嘅苦心，一定吾投共狗！

唔好再互屌
專心文宣區選

推啊

yes
後生仔少少妥協都唔肯really cant win

放心肯定有選舉舞弊,而家政府有乜做唔出.仲咁認真同佢玩選舉遊戲根本就ON9.

一定要去投票呀

推

有冇用都要投左先 頂呢個post上去啦

奶共派一千五百票
2位民主派各一千三百票
奶共派勝

上次立會咪話唔投飯民/投建制/投白票

搞到建制當道

全部人星期日同我起身
7點半準時投票

唔想輸到仆街，只有一個方法，就係全投泛民。唔係因為佢地做得好，但係現在係全港民意嘅調查，如果大家再鬥氣，只會比政府口實，仲有建制派笑。我求下大家，有票係手一定要全投泛民。
仲有，如果屋企有老人家有票，一定要勸佢地投比泛民，就算唔投，都唔可以投比建制派班仆街。咁樣先至可以清楚話比政府聽，和勇不割蓆，亦唯有咁樣，先可以話比政府聽，我地冇放棄抗爭，更加唔會放棄前線受傷，被捕及被告嘅巴絲。

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

試着說 點都投泛民
唔好浪費自己既選票
投泛民 未必會贏
投保皇/白票 必輸

on9!!!!!

lesser evil 都係需要揀的
唔好當成係支持
當成阻擋the true evil
得唔得?

重要，推！

分化撚一出擊，DDOS即刻冇曬

選舉不嬲講策略，唔好咁浪漫啦。
ok 你鍾意咪投白票囉，你話泛民贏冇用，但我想問建制贏咗對我地有咩好處? 現實就係佢地贏咗，會有更多資源滲透社區，兼大條道理話俾人聽場運場經過五個月後已經失哂民意。

首先我已經話左呢個運動裏面泛民裏面有好多做議員監察，幫手揾律師既我會投比佢
你應該要問既係點解大部分泛民打住爭取民主旗號可以22年可以冇作為甚至只為議席。

仲有大圍嗰個同年輕勇武割蓆揾唔倒圖
仲有民主黨嗰個話唔係老人院隔離set rb因為驚放tg嗰個
你地投呢d撚樣對唔對得住手足

擺明五毛吹風啦

死不投建制
講完

投白票／不投票 建制多謝晒你
仲話攬炒
弱撚智

體制外 我地短期改變唔到啲咩
體制內 我地都要做到野
兩邊一齊搞

總之一定要投票 唔好俾啲分化撚分化到啦
今日成個連燈熱門都係分化po
又割泛民又割蘋果又割和理非係咩事啊

咁你果區係咪呢d人？
唔係唔好分化
用你嘅眼光去投一個岩嘅人

有幫過手出過力既就投，我嗰區嗰個有所以會投，但係其他既自己捻

我只係想班建制仆街，垃圾泛民、素人都一樣會投。我只要班建制仆街！！！！！！！！！！！！！

呢個時候重投白票個D係唔係on9?????????? 你同支持建制有乜分別？係唔係泛民/素人輸你覺得會距離光復香港近一步？

如果連投票都唔投咁要真普選把撚

block 撚左你好耐

即使1918年愛爾蘭勇武都要落埋選舉打

我咪講左我嗰區有議員監察次次出之後仲幫手揾律師所以雖然佢係泛民我都會投

區議會贏左又點, 都無用, 投唔投都罷啦

我覺得如果大家明知被吹風都甘心放棄投票
輸咗的話無得怪對家
完全係自己人嘅問題

Lm

選舉都係其中一條戰線，保持獨立思考啦

唔好讓犧牲白費
兄弟爬山，各自努力
光復香港，時代革命

唱願榮光，組人鏈 黃色經濟圈，去到和你lunch，甚至到勇武抗爭
乜都做齊晒
依家乜都唔洗做 個制度就有張選票畀你去投
對家動員蛇齋餅糉，同鄉會勢力，太空卡拉票，私下向屬會會員再派文宣，洗樓，甚至種票
如果咁都揀投白票我真係唔知講咩好

咪呀屌
唔撚想見到咁

今次投票 係俾國際睇架
如果結果大敗 實會失去國際支持 認為呢次運動只有一小部份人支持
黃藍 都獨自生活在平行空間 唔好俾自己個社交媒體呃左

1-7咁似熱狗

想問你地投白票係有咩意思？表示對議會失效嘅不滿？OK 表達完，之後點撚樣呀？？？？資源去哂對家嗰度囉，俾人話我地所謂嘅民意係流架，市民係唔支持我地架原來，我地內部軍心唔使講啦一定都冇哂啦

敵人嘅敵人就係朋友

on9仔

𠝹票問題點解決好？

根本係變相公投

當然泛民之前係試過出賣香港人，但至少議員出聲，政府一定要回應，再者，今次運動佢地都有出過去幫手/ 事後協助被捕者，我唔明你對佢地有咩咁大仇口寧願唔去投票

我憎飯民, 但我更恨保皇黨, 全家投民主派人仕

輸了

勁撚多五毛上黎帶風向，總知唔撚會投建制

有種票其實反映極有限
再論黑警唔畀監票再運票入去嘅話。。。。

究竟投泛民定本土

五毛狗你會投俾保皇狗呀嘛

白票

吹淡風係好事

大家唔好鬆懈

大家唔好坐定粒六

請出盡全力谷區選

果D全部都係9同5毛

咁其實仲有咩爭議？
你肯出黎投票就ok，唔使講咁多分化，制度點暫時改變唔到

標題黨負皮拉

我簡單d同你地講 延遲或取消區選我地先著數

好簡單
先唔理選舉/投票有無用

對家/政權必然係想建制派勝
咁我地就要唔俾佢地得呈

敵人支持既野...

咁你去投胎啦

其實年年都有一半選民無出黎投票
如果嗰堆人可以走出黎投泛民其實可以好唔同

借位一用
區議會贏左又點, 都無用, 投唔投都罷啦

有時我都唔明D人想對抗建制
但又唔投建制對家做乜鳩
點閪都唔會閪得過建制啦

勁撚多五毛
點都好 不投建制 同扮黃狗

只要佢係反建制, 已經係自己人

Yes
美國大選 俄佬都係咁樣玩 佢唔想Hillary贏
所以就分化，抹黑，同你講投邊個都一樣 總之就係唔好投票
佢唔使叫大家投對家，只要你唔投Hillary，就係對家贏
最後黑人投票率係20年新低，Hillary大熱倒灶

目標踢走保皇黨

投唔投泛民唔係重點，重點係要建制輸

其實係攞錢攞資源嚟打體制外抗爭
主打都唔係體制內抗爭
區議會真係好多油水

有票嘅一定要投

試解釋下原因？其實好多選區都係防止建制自動當選而出來選 佢地算唔算係泛民？

票一定照投
不過今次始終係區選 作用同功能唔會大
唔可以過份期望一個區選可以扭轉香港局勢
只可以話係寸土必爭
一 票 不 投 民 建 聯

真係未撚見過打仗連邊個係敵人都未知
打緊既仲要係世界上最勁既一個
係咁分化支持自己既人
共產黨都識拉一派打一派
唔去同時樹立多個敵人
連登仔打都未開始打就係到分化不突止
仲要幫對手加彈藥

屌你老母，
真係理念咁崇高，非本土派就唔撚幫既
就學ISIS咁搞自殺式啦

我雖然想區選取消多啲 不過唔會叫人投白票之類
但唔好怪人地係五毛分化 因為有幾多人曾經瞓身相信選舉可以改變制度改變香港 換來嘅係一次又一次嘅失望 換來更多嘅壓迫 要去不斷示威遊行表達訴求
最後希望大家唔好將希望寄託係區選
仲見到有人話咩大局為重保區選停止抗爭 我屌你老母係唔係有病

唔投點用政府錢請義士？

又話議會失效所以要抗爭
區議會已經係一人一票
當然好多蛇齋餅種種票等等
但係我地唔克服
就算他日有普選都會一樣
愛爾蘭經驗係議會同抗爭並行
點解要放棄？

搞左咁多個月，都有共識不割蓆，各有各做，大家目標隊冧共產黨先，其他贏咗先講

如果區選和理非都輸
運動直接收皮

軍心即散！

明白
一定投黃絲

tui

星期日區選
黃洋達就同689夾擊蘋果
又有人呼籲投白票
大家心照不宣啦

相信佢地過左今次會生性，今次點都唔俾建制過，唔係點對得住犧牲既人

其實仲講焦土真係on撚9
而家都焦成咁 法治又死 又死人又盛 要唔醒既 咪一樣係唔醒 點解會覺得再焦d就會再多d人醒？
再焦落去果班人一樣都只會覺得係手足搞成咁
一樣幫政府推責任
咁都仲話焦土白票玩分化既
係咪當曬之前手足係condom
佢地付出咁多又生命又坐監

憎泛民還憎泛民 唔該睇清楚保皇黨大勝既後果先
清算泛民 等光復之後再諗清唔清算佢地得唔得

未贏前咩方法都要試 永不分化 區選一定投同路人 包括泛民主派

次次選舉, 熱狗都係咁
估唔到今年一樣

此po一定要係熱門直到星期日

大把素人任你揀
不投泛民益保皇唔係叫攬炒
係叫搞散場運動

推 唔投票死全家

建制派嘅動員能力強到你地唔信 上屆立法會 可以咁平均地配票 都可想而知

邊個再講唔投 我屌你老母啊
弱智唔好比人知啊嘛
敵人叫你唔好投
你弱智真係唔投
香港多得你呢啲豬隊友啊

泛民目標係做低共產黨咩?
次次關鍵缺席
一係投票出賣香港
唔怪得人屌泛民架喎
一次又一次俾機會
一次又一次咁被出賣

我覺得輸唔輸都冇所謂
如果你區係人血饅頭飯民
我覺得唔投係冇所謂
但係投對面就on9左D

保持獨立思考啦 一四年到依家喇

一定唔會投建制

但係咪要投泛民就要睇個候選人

有幾支持埸運動

同埋有冇同前線割蓆

如果唔十仆前線，就算泛民都係唔會投

一票不投民建聯

無可否認對家幾時都比我地團結

對家就係勝在太無腦，盲跟全投1個
所以贏

跟民動先，佢地今次推薦既有泛民有本土喎
冇推地區小弟支持馬鞍山錦濤陳天俊，環保北何梓聰(有案在身，前線)，都善將軍澳民生關注組不了，白鴿黑仔王莊榮輝，但將軍澳青年力量請all in

選舉無得中立
投建制=益建制
投白票=益建制
含淚投泛民=望佢有1%生性

唔好輕敵
和你投

你投白票即係幫左建制派

根本就無唔投票的理由

話投白票，唔投，咩割蓆呀投來都無用嗰啲，全部都係鬼來

我同你講，一定要投，上網有推薦邊個係真黃，都係唔知就問多幾個人做下功課。死都要去投呀！

咁面對一個只有泛民＋建制嘅 2楝1選區
一定唔會係投建制

泛民要屌嘅唔係投票俾佢
而係要屌佢要做嘢，屌到佢做嘢為止
逼佢地做實事

鄭文傑單野有冇人煲大煲上國際不停煲? 幾千張photo點黎? 係唔係林鄭俾過去?
一地兩檢既後果(呢個區選都可以用黎屌當日支持一地兩檢既人)

區選唔好唔投,你點睇區選都好,只要係俾建制贏(只係贏就夠,唔駛大贏)
林鄭同POPO直頭可以大條道理出機關槍,所以一定要投,要正正經經咁投

有機會,順手"教"下藍絲投票

連登多鬼帶風是常識吧
我剩係知唔係鐘意邊個投邊個手
係討厭邊個就投對家
望下區議會投票記錄
我就做唔出投民建同偽素人啦
你呢？

逃犯條例開始邊忽有咁做過？
熱狗兄

區選嘅政治影響比較小
不過當係熱身賽

好簡單一句
唔好咁易比人帶風向
諗下個結果
議席一樣咁多 係咪寧願比民建聯逗個份人工
槍口對外

麻煩巴打幫手推推，而加成街對家文宣，自己友街站都少：

選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

只怪我地唔肯投票啫，比如人地對家有100鐵票，佢地真係100個會去投。
而我地如果有200票，都係得50個人去投

建制完勝！
中共萬歲！

大家只要用612 721 811 831 929 101 112 113 1111 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕 等嘅初心去投票一定問心無愧！
Man proposes God disposes

既然你識睇投票記錄
你都無理由會投泛民架喎

有啲人邏輯好好笑，懲罰保皇之前要懲罰泛民，對家永遠贏在不分化

有呀，分化完你班友等建制贏囉

岩，自己有獨立思考

建制完勝！
中共萬歲！

急, 麻煩巴打幫手推推，而加成街對家文宣，自己友街站都少：

選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

區選就係公投
一輸=雨革2.0
可以返屋企訓教
因為民意唔係你果邊
政府警犬到時大大力打壓
你冇聲出
你話對方玩種票
咁有真普選對方都大把陰招
你依家爭取黎做乜?

請善用起底模式

如果係劉慧卿呢啲diu唔醒嘅人 咁你又點揀 我覺得唔係話唔投泛民就係分化 但係用分化撚呢個標籤去綁架人哋嘅權利就唔啱 當然我唔覺得全部泛民都on9

如果呢個時候同泛民割應該要Check智商
不過更應該投比手足

選舉來了，五毛狗自然來，內鬼自然現身

五毛 block
講自己中立不如坦白啲
明明自己藍絲就藍絲啦
又要唔認
你良知都無 你做人有咩意義

PUSH

成日有人話保皇係十舊屍
泛民係一舊屎
大家都係屎，都係PK

但喺冇得揀嘅情況下
你想食十舊屎，or 一舊屎

選舉有時唔係揀個最好嘅人
而係揀個冇咁差嘅人

我份人好簡單 邊個反建制我就投邊個

呢個真 要團結

我都覺得輸撚硬
利申 好燈

仆街 終於有人話

X

太子選區投黃國桐定譚杰文好?

所以一係全撚部投白票
一係全部投泛民
無論係行動定係選戰
唔夠團結一盤散沙冇方向冇共識
一直都係我方解決唔到嘅弱點

成日話捍衛民主, 而家有得選又唔投票
呢個係咩玩法

推呀~

真心問：
建制→唔投
泛民→含淚唔投
白票/廢票→on9, 無作用
咁其實可以點投....

啲傻9熱狗信投白票個套會攬炒到對家㗎

好多人唔知焦土係燒資源, 等敵人無得食餓死
而唔係燒埋自己
自己啲兵燒死晒, 仲打乜春 ? 對家餓住嚟赢

咁憎親共派，但竟然想用白票助攻佢哋？
幾天才先會諗到。

劉慧卿

鞭屍
between蕭生嗰陣燈力超強
見到自己幫青政同天琦辯護嘅post
真係行得超前

完全記得呀!

泛民

如果有本土派嘅話當然投本土派

成日話投白票，咁多次台灣選舉，香港既選舉投白票影響左D乜?你講到其中一屆既白票既數目。
到2019年仲講白票有影響力，真係返去訓啦

白票都係一種表態

選情係好唔樂觀
但我仍然會朝早七點半準時投泛民

希望大家矛頭一致啦

有獨立思考能力
就唔會俾人帶風向
我1定1定會去投
你點做 你自己決定

白票=俾建制入=投建制

咁你投共狗羅

從來冇人會count 咩白票=表態
表你老母

太有腦定太無腦

要大家聽先得

泛民都唔係好人
但投建制絕對係死路一條

今時今日仲投白票既人個腦裝草

駁唔到？

P

鬧得好
叫人投對家/射落海/白票=投共

你講嘅每個結果背後都有原因
但你講完結果唔去解決個原因反而指責呢群人
呢個先係真正輸嘅原因

係，白票係愛黨既表態

呢個時候仲唔團結真係無野好講

咁你投咩？

侵有理由唔簽人權法案
就係區選輸

已經無視左運動初期企最前食催淚彈，要搵返運動前嘅嘢講

認真 你睇到嘅分化係咪局限喺連登？

醒下，唔輸得

唔係特別支持泛民
但一撚定唔可以比建制贏
屌佢老母

屌呀 點都投左先 咁簡單既野都唔做？
總之目標只有一個！踢走獻世派！

我屌曬你地班仆街
我寧願你地同我投泛民都唔好投白票
起碼泛民既議席多d先
我突登喺台灣返嚟投你地唔好輸

年年都用同一招
唔好中計 唔好輕敵

D五毛吹既風 睇完笑下就算 膠都費事俾

我憎到熱狗死，但如果果個區得熱狗VS 民賤聯
我一樣會投熱狗

但熱狗D 廢柴死忠唔會有咁既政治智慧
否則一早就離熱狗而去啦

錯，有原因既唔應該係呢個情況下唔投佢黎表達，係今日呢個形勢下唔投只係on9，你可以一到投條泛民垃圾一到屌尻佢廢，完全無問題，但唔係唔投

你整個野雞博士相，即刻想嘔呀屌你

一朝早起身投, 有本土投本土, 無本土投泛民

唔係，fb都好多

而且今次勁多素人
仲有
從來選舉都係選less evil

只要建制輸，投邊個都好

寧投白票不投熱狗
熱狗一個都唔可以選到

出多個警告

話投白票嗰啲係咪on9,之前遊行嗰起勢叫人登記做選民

冇話內外唔可以一齊打

咁我寧願有熱狗好過白
雖然我極憎佢哋

提醒提醒

嗰啲好多受薪五毛分化仆街嚟

一票不投建制

今屆好撚多扮素人嘅建制

咁係咪應該投建制呀?

建你老母制垃圾五毛

熱=共

推，同一陣線點樣唔投

兩陣對戰，唔投泛民/白票/唔去其實同投建制冇分別

真
熱狗正傻9

有識人以前做中資，已經收到電話提佢去投票
我地仲分化就仆街啦，甘多個月做左甘多野，區選出黎就益L 左對家贏埋，我地真係有人甘on9 聽分化撚點投白票/對家？乜logic 呀

得啦想人投建制就講明啦垃圾

唔投票正契弟

block得

推
仲咪仲要玩私怨
係咪寧願輸到都要玩私怨
自己諗

一定要踢走民建聯

你講漏左我地有d區有介票

仲有人會睇連登去行動架原來?

Tui

咁你同d 叫人唔投泛民投白票的心態有咩分別，香港人團結啦，仲有輸的餘地？

都有啲唔係

好擔心
好擔心

仲有

大家一定要督促身邊朋友投票
要返工果啲肯定到時又話趕唔切乜乜柒柒

今次一定要投泛民.

如果你自問唔係鬼
咁你最好自省下
你好大機會係弱智

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？

都係個句 Lesser of two evils
投個順眼d 選贏可以唔俾建制得益
唔投/投白票 咪又係助長緊班仆街
依家咁多同路人出嚟 你仲唔支持等幾時？
唔好話咩跳出體制 一票不投
邊個唔想？但依家跳到未？俾對家贏就跳到？

第一頁已經見到成堆5毛出現 你仲唔醒水？

幾憎泛民都好 你唔投真係同玩死自己冇分別
如果依家有本土派我會投俾本土
但依家得返泛民同建制... 你唔投票 俾建制攞晒位死得仲快

唔投等於投建制狗 有幾唔妥泛民都咪咁戇鳩

唔洗講咁多一票不投民建聯

寄比我老豆老母既傳單我全部撕爛扔鳩埋

yes sir thank you sir

點都唔投建制

有啲政綱寫時代革命 缺一不可 但係完全唔做選舉工程 嗰啲十有九係伏

選舉係一條支線嚟，有定無都唔大影響，但係入咗依條支線死咗，都係game over

唔投就輸

有乜可能唔投非建制 打咗五個月先有一場最有可能和平大勝嘅戰爭 民主唔係一步登天你諗下gphone點解都要選啦

全L 部投白票咪獻世派入哂囉，呢個係黨嘅計劃下化？
甘痴L 線嘅野logic 係邊，你甘做唔係懲罰泛民係懲罰緊香港自己人呀onL9

白票都係死路
唔係話一定要投泛民
但係只係想問大家一句
係咪寧願輸都要玩私怨

nice

真，仲屌自己人真係ON9

咁咪輸 有咩咁值得緊張

推！

推！！！！

泛民不完美 可改善
係我地唔同泛民割
要玩私怨 屌你老母佢選左上去 做得唔好再慢慢屌
比撚左個民建聯上去就屌都無得屌

團結啲，香港人，贏一次好冇
我哋到而家都冇贏過仲輸到仆街
呢次係一次好好嘅公投，應該好好把握

唔投益建制？

急呀，麻煩巴打幫手推推，急架，而加成街對家文宣，自己友街站都好少，游離票係關鍵呀

選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

有票都唔撚投？老閪都投

唔好投白票呀
有本土投本土
無既 含淚都要投飯民
最緊要踢鳩走班保皇建制先

唔係標題黨，的確係事實。如果覺得大局為重係左膠，咁你將區選白白送俾建制派又係咩。 唔好將區選當成香港人打飛機贏一仗，而係光復香港嘅一少步。打仗講求團結同勇武冷靜兼備，寸土不讓‼️

白票表態既作用，咁多年來都係0。
助攻完對家，又嘈親共控制議會，根本係自作自受。

無錯，選完佢都可能DQ，但都要選呀，
你唔選，連挑戰制度機會都無。

就算最壞情況，非建制全被DQ。
但非建制大勝都係表達真實民意的一種。
係咪好想建制大勝，然後話「廣大市民都支持送中，認為暴徒搞亂香港」？

推呀

說好的每條戰線都要打呢

你逼停區選咪又係之前個屆自動當選，完全對件事起唔到任何幫助，仲要維持番保蝗大多數
今年第一次冇自動當選既情況下點解唔試下將議會變成民主派大多數？首要目標唔係趕走曬班保蝗咩？

“好嘢 支持止暴制亂嘅人佔大多數”

投建制，害幾年

投建制，害一生

咪係, 班自願分化狗真心 on9

投建制，黑未來

split no more
right here right now

我覺得依加香港人要堅守嘅核心價值係齊上齊落，唔想再見到有無謂嘅分化。

任何有機會傷害到敵人嘅都要做啦，都唔明話區選冇用嘅人諗咩

保皇派一定要冚家剷

唔好怪點解成日輸
對家先真正做到不割
我地就乜撚都割

老實講，區選對改變政治體制就無用既
就唔多講
但對社區有用
睇下各區大白象工程就知
再講，真係為左啖氣
唔想俾啲鄉黑代表我
利申：元朗人

停區選，區議會議席係懸空，絕對唔係前屆自動當選。所有保蝗泛民攬炒一掃光，目標100%達成。

有成百隻分化狗唔妥樓主講出真相

早幾年仲有d 焦土仆街，叫人投建制，真係無腦兼笑撚死

梗係齊投票撐泛民

你明我明 但有班人永遠唔明

部份泛民
呢個係體制遊戲
改變唔到個體制就唯有跟住rules玩
泛民可能係垃圾/左膠/鬼
但建制係土共代理人 唔存在投佢地/白票嘅選項

點解陳雲咁撚「德高望重」唔出去正面挑鳩何老妖機既 ?

淨係識得分化泛民選情

有腦一定投

要唔要黎個 連登雷動計劃

出到取消Eason演唱會，製造民怨，激嬲中間派，遷怒示威者，幫建制拉票，你諗下紅館坐滿25場 = 幾多失望票?

我覺得區選係基本盤囉 係鞏固民意之用
只要唔當佢係咩浪漫主義嘅工具
要入體制改變d咩 其實投泛民係無咩衝突

向政府説不，當年智利獨裁，人哋都怕政府會玩野，但人哋最後有冇投棄權白票？自己諗清楚星期日應該點做

呢兩日要暫停勇武，唔是因為勇武會令區選取消，而係因為一出現大型衝突就會令到海量手足都俾人9拉！

係！平時D狗都會9拉！但係事實你見到Poly事件死左成千個手足呀！！

如果星期五／六俾人拉左即係點呀！！48鐘冇得出呀！！點投票呀！！！！

少你一票好L多！！

1） 總之一定要投票
2） 一定唔可以投白票
3） 一定唔可以投保皇黨（民建聯、工聯會、新民黨、自由黨 ... ））
4） 放低成見，知有時泛民爭唔落，但你唔投或投白就益咗保皇，到時又將地區啲錢搞埋啲小白象、送去明日大嶼 ...

24/11 記得投票啦 ~
*如果老豆老母係藍嘅唔該自己諗諗計等佢投唔燃到。

大量五毛 分化撚進場

含撚黨又出動

全民不滿政府就話姐，而家有一大班藍絲投
咁點解重要益對家

一句講晒，先攘外後安內，我哋啲內部矛盾贏咗區選先處理！

早啲去投票

五毛開個post屌差佬就以為成功混入連登？

你嗰區有獨立人選？
如果冇你唔投泛民，姐係助攻保皇。
到時又多啲17億行人天橋、避雨亭；仲送哂地區啲錢去明日大嶼。

你真係想咁？

其實可以

一係定要投，總之唔投保皇

票我係會投 但真係唔使太care 一個有DQ 有種票 有掌心雷 有熄燈換票箱 人哋有配票 一個咁唔公平嘅選舉 就算你點比心機做文宣都無可能會贏得到去邊 點解建制願意唔取消區選 因為佢哋計哂數 覺得會贏 ok 就算我當佢哋計錯數 最後我哋真係贏區選 but so what? 一樣都係要出嚟 五大訴求一樣無實現 正如我cm一樣 區選贏輸真係唔重要 最少我自己唔太care

不分化 不割席 不篤灰

其實唔只係唔同勇武割
同時亦指唔同泛民割既

？

大敗都要投！唔通明知無用，唔通唔上街咩？只要大家同心合力，輸都可能贏呢！多ｄ人投票咪有機會贏囉！

選泛民起碼會幫手屌下無良政府，投白票即係選建制出黎虐待你

兩害取其輕

我返工受阻唔開心
所以要投民建聯洩憤

呢個真，本來泛民係有優勢，但有班五毛又好，戇鳩又好，係咁話要投白票，姐係益咗班垃圾建制

香港係多on9

你睇下佢fb
個個都支持取消
要光復香港先

對香港人多啲信心啦

其實話投白票/保皇嘅

99%係全職受薪3毛
1%熱狗

做到幾多得幾多

投

輸一定係輸種票

關鍵時刻，一定要出來投票，要所有建制收皮

今次會出現超級種票,一車車旅游巴出現各區

大敵當前吖 識唔識分輕重吖？

需要大量文宣

Vote for whatever party against pro govt

唔好俾建制狗win大家!

理智啊，連登

記得出黎投票就得，無人care你ca唔care，唔使咁多廢話

本身我地已經有班後生冇票，有票嘅我地仲要唔投
仲未計對面種票殺票鐵票一車車
何況外國就係想睇呢場選舉做Indicator...
又區區都有人打「民主」呢支旗變相係一個公投...
根本我地呢邊要出盡力投先正路

邊有人叫佢捐
衰啲講，叫做開發多個財路俾同路人
仲會有資源打文宣戰

講左好多次, 我地主要目的吾係要飯民贏, 係要建制輸.
簡單D, Anyone but not 建制!

笑撚咗 你叫人出嚟投票 但個個都唔知投票嘅意思咁有撚用咩 咁樣就算比你光復到香港 有真普選 你都係無撚用

大敗又點？

你都痴撚線

99%係陳雲黨
1%全職受薪3毛

之前補選 , 寧叫人投淫賤聯 , 777在淫賤聯勝出前都克制 , 有了民意就老強香港人 , 今次又來一次?

只有買黃牛嘅先會嬲嬲

你點知邊啲係自己人？

我問你，不投泛民咁比對家贏又點解決？

等看星期一777勝利宣言 , 之後大力鎮壓 , 佢話民意支持政府

我股票大蝕都唔肉痛
死一個手足好心痛

飯民對民主有咩幫助？

陳雲教徒都要理智少少啦 一步一步黎啦
再唔係你就係5毛狗

正確

日日新移民果啲一早已經自動投建制。。

政府計好晒數，無得輸

佢地會答要去塞路 塞路就可有民主自由

點解唔可以大家合作

未必

上界輸到扑衔

一定要投票唔輸得

只係叫人出嚟投票投票 共產黨都有票你投啦 你哋要明出嚟投票嘅原因先得架

如果政府條數算好 , 逃犯條例已過啦

起色係指...

戇鳩！佢有諗過合作咩？
人哋一早打算做大台，做唔到咪發脾氣𠝹鳩晒你啲票囉

唔明輸咗有咩問題
個個都睇到咁重

有個網

咁請問你認為投票係咩意思？ 又係一隻無用撚

希望啦。。

中年紀果層唔割蓆就得。。

咪就係
做好自己份內事
咪扮哂先知

你當當初果二百萬人死架?
係,而家絕大部份冇再出來,仲有d變淺藍,但實際上佢地都清楚建制派問題,再加上我識太多人,一次街都冇上過,但佢地都係屌民建聯

認同，推上熱門

三毛即block

成日話搞泛民，建制派、政府都未踢得走，趕走班冇腦冷血建制先啦。仲有泛民都有後生。唔好俾人割票成功。14年雨傘之後又係咁，又輸到傻，係到互屌。人哋建制派仲有好多廢老、傻仔支持，仲有得種票賄選。

投走自己唔鐘意果個

pushpushpushpushpush

各位手足，盡力阻止藍絲屋企人投票，自己人就記得叫佢哋投，越早越好，如果老一輩中立食花生，就一早約佢哋飲早茶，之後話順便投埋個票比自己人就得

FB 留得言支持嘅就唔係中間派喇，25場紅館係幾十萬人，兩成嬲咗=成10萬票，變會咁啱選前幾日宣布

投就照投架喇

不過政府有數據。。 計得到好多野啫。。。

文宣都輸 我真係吹漲。唔好被熱血沖昏頭腦 文宣要行先

不要自己嚇自己
做好份內事

大家投票啊😭😭😭😭

好笑 我問你 你問返我轉頭 如果你唔知投票嘅意思 我真係建議你睇返多少少書

投票嘅原因就係要建制輸

你叫人唔投票嘅原因係咩？ 大家心中有數

p 牌推

任何投票冇用撚

自已最撚冇用

最仆街就係為咗五毛錢做仆街嘛！ 唔好中計！

咁就係5年前屌票撚囉
講咗咁耐原來同雨革冇變過

唔投泛民就係鬼?
所以話 民主 呢樣野係香港真係得淡笑

對上兩次選舉我係射落海都唔益泛民
但今次我會投票，投返比民主黨既後選人

算鳩數啦
佢話係咪係囉
佢知就一早講咗啦

上次立會都話輸，之後dq衰on 9

直選大勝，你地投降自己事，咪人人扮先知

洗唔洗影張保釋紙你睇？
唔同支共搞個全國投票
香港可唔可以獨立
你又同佢玩制度遊戲？
我明表達民意好重要
但是唔洗睇到輸咗區選就成個運動收皮咁

同意，只係提醒大家陰招陸續有嚟，唔好鬆懈

Bye mon Po dog

你係燒山？

善用起底功能

又一隻三毛

Bye mon Po dog

你最仆街

要建制輸 你點令佢輸啊 係一個無民主 極權環境你點令佢輸啊 你知人哋有掌心雷 有種票咁多年 你做到啲咩 你估真係叫人投 就會贏咩 你唔好咁天真啦

上次輸左
今次唔可以再輸
再輸 就玩撚完

除咗尾兩句你知唔知你講緊乜？

輸咗區選個運動唔會完，但係點解唔驘？

我地做到既就係去投票 對家要點樣黑箱作業我地控制唔到 focus去做自己控制到既野就得

做都未做，就會贏？

你呢d三毛放負狗無人信架 走撚開啦傻閪

盡自己能力 投到就投

錯哂 有普選嘅投票先有用 我一直就唔係投票無撚用 我係話係呢刻 無普選情況下 你叫人在意區選 我會叫人在意落實普選更有用

有票實投到
冇借口投唔到

咪話應該投 投先啱
但係好多人講到輸咗就仆街玩完
會唔會考慮下留返條後路比自己先？

我坦白講，以前我係焦土派，今次我會投票
泛民有誠意團結，我都可以

你老尾，我屋企樓下個假獨立，call 晒馬日日派傳單，建制咁嚴陣以待，跪求各位槍口一致對外

你地係咪想阿叻話 ，有過半數人撐政府撐黑警呀屌

又係啲空想主義撚
投票不等於不爭取落實普選

多謝
香港冇條件分化

的確好有可能 無撚腦既黃絲都不小
票都唔投寧願益對家 唔係弱智係咩..

你搞到我好亂呀！！！！！

我都唔明啲人講到輪咗就仆街完
講到有驘過咁

五毛有票投？

依家有票都唔撚投，一步到位就話要真普選，建制真係多謝你d傻閪

一係就真戇尻一係就鬼

推！117席呀！有實質威脅架

你睇下岀面啲文宣喇
吹撚到今次輸就成場運動完
無喇喇區選變咗all in

手足理性討論下呀我地

你估叫人唔投 就會贏咩 你唔好咁天真啦

家下都已經無咗大台,唔怕投比泛民,當然有本土盡量投本土

想問係咪只可以投返自己個區㗎我沙田區唔知點解好似好多年前印像中投過比長毛一票?
利申:好小理政治

師兄你唔好聽到各類意見就話人三毛啦 我個嘅問題一直都有 唔係話你叫多啲人出嚟投票就得架 ok 我當你今次叫多400k 出嚟投票 但人哋轉過屈尾十就種返出嚟啦 你想建制輸個方法輸 唔係叫人出嚟投唔公平嘅票 反而要從本著手 有普選 你手上一票先有價值啊手足

輸左，對家話大部份人撐政府撐黑警，黑警變左正義之師

你點駁？

點都投泛民，就算唔太好都總比保皇黨好千祈唔好投白票甚至投保皇黨呀

所以我無話唔投 我只係講無普選 呢啲區選唔使咁care

強帖留名

藍絲就係贏夠齊心

分化唔到我地！
建制狗全部收皮！

人地種票還種票，做左自己要做嘅事先，結果點都未知就投降？

有票都唔投，學咩人講普選，你點保證普選就無種票？

一係你就弱智一係就鬼放負

咁真係好笑啦 你咁講真係想係人哋個體制玩啦 咁你慢慢 我就鐘意推倒重來 我以為呢5個月 大家所謂嘅攬炒都係想推倒重來添

我哋有二百萬票係手

泛民真係垃圾

唔係建制就得架啦

你最垃圾

含住投都要建制收皮

泛民無用還無用，但建制個班唔計政治理念，連開會準備都廢撚事嘅垃圾，無理由俾佢地做

你垃圾不如

連登唔代表啲咩
你估真係有人唔醒咩
大把人唔投建制 係人都知
仲有 區選 有腦嘅人都知唔重要
就算建制全贏都冇咩問題
但唔好講到區選大敗就=運動大敗
兩回事
你係要散播失敗主義都阻你唔到
但唔好當依家上連登啲人傻
連登無咩人信
你呢啲五毛 失敗撚 分化撚 唔該收收皮
就算你唔係 都用下腦先
正面啲 未撚咁柒負面先
唔好成撚日諗咩大敗
唔撚怪得知你人生咁撚失敗

連登永遠都會係有event 之前互屌

加泰又係咁區選又係

冇錯 所以唔洗投或投建制著重民生好

點樣為知推倒重來？ 政府解體，香港獨立？要幾多年？

即係推倒重來前你都係放負話投票無撚用？

有票唔投共產黨夠有票你投啦 同埋你講得啱啊 有普選都有可能有種票 所以要識監察你投出嚟嘅人 不過呢啲就題外話 但其實香港人最需要識呢啲

唔使理啲空想撚

你唔投 唔拉票咪輸

民主黨係閪
但你唔投佢仲有得揀咩
我唔介意含淚投多次俾佢啦唔
但事不過三 好自為之
利申:本土派支持者

果班陳雲黨黎

佢哋

你有權做任何野 但請你諗清楚

幫手拉下票

你果區果個係咪仆街？

依家區選就spin去共產黨，無野駁喇？

係咪即係推倒重來及普選前，排斥一切香港選舉？

乜嘢要識監察你投出黎嘅人？ 邊個做監察？ 有公信力嗎？

推 大局為重

我就會問
塞路令啲想投黃絲嘅人投唔到票，最大得益係邊個？
投白/廢票唔會令建制啲人唔投建制，最大得益係邊個？
區選黃絲輸咗，最大得益係邊個？

一定投民建聯 香港未夠衰
唔攬炒唔會重生

同意

一票不投建制派

要幾多年我就唔知 但最少我就知港港就用咗22年話我知 如果用咁嘅思想去諗住體制內贏 一定無可能成功我仲以為你係想香港獨立添 我以為你唔介意花幾多十年都會完成呢個使命原來用多少少時間就唔制 走返入相信體制內改革係可以成功原來我同唔係同一條路 sor 阻你咁多時間

如果區選都輸尻埋，仲講咩民意

每次用同一招數, 有票唔投喺on 9 仔, 送錢比對家洗!!

學到野，咁叫攬炒

Btw 天琦講港獨 佢都係空想撚

咁投白票又有咩幫助？

所有戰線都要贏，包括建制戰線！！
因為對家都係呢種態度去打。

屌你真係唔識 你投個條友 監察者梗係你自己啦 嘩

咁你快d死 屌你老母

攬炒左幾年喇
今日呢個局面
白票黨有份做成

如果建制贏咗﹐抗爭者在國際上就會馬上失去所有legitimacy

咁你去死啦

hi 藍屍

你比10萬我都唔投共狗

咩叫攬炒都未知
邊個投白票/保皇/唔投

邊個=投共

其實叫人唔好投票嘅人居心係咩好清楚

好笑 請問而家香港同共產黨有咩分別啊？

我樓下一個泛民 一個工聯會
我2個都唔撚識
但我知一定投 民主派
理撚得佢 政剛都唔洗睇

梗係唔會同你同一條路啦，你咁戇尻，呢個post九成幾都唔會係你同路人

諗埋d不切實際幻想一步到位要真普選，話依家投票無撚用。

過幾日投票話無撚用，但又幻想唔知幾多年後香港會獨立

應該團結一致 對抗

今次係一次變相公投
如果建制贏左對家就可以大大聲話今次運動不得人心
所以唔單止係唔投建制
係要投比非建制
踢走建制
話比當權者聽大眾係支持場運動
佢地同民意作對可以含撚

未成功推翻體制，都要喺體制內打住先，唔中意泛民，就當佢地係敵人ge敵人

放負撚金句

咁你唔撚走？ 仲留喺香港做咩，咩投票普選都唔關你事啦

文宣

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

條友唔係扮，佢真係on9㗎。而家有票都唔投，遲啲票都冇得投，仲喺度講咩獨立呀？

要推倒制度就要先推倒建制派
要推倒建制派就要投票比佢哋嘅對手

想講已經做左好多野
睇下許智峰

拿 蘋果日報今日單野照屌 但票照投 唔會白票唔會投對家
我會監察住當選區議員

我用我個區做例子
都算係以前所謂離地廢老區

當年一位左膠泛民（到而家其實政治理念我都同佢唔一致）得到師奶票以些微票數入黎我個區
當年係贏少少幾十票

佢做左近8年區議員 首先必須承認佢民生做得好，久而久之有教化呢區啲人民主與民生嘅關係

最近都幾次選舉都大勝對家
近兩屆對家都想收復失地

但好明顯呢區啲人已經政治理念行先
會自己在意法團取向，建制嘅滲透
對抗爭者嘅行為都係理解

所以我諗區選嘅目的就係咁

如果你係本土派自治派
絕對有利於係民主意識夠嘅區再拎走所謂而家泛民嘅議席

冇錯。
港豬只需繼續返工放工飲飲食食就得啦。
投票就交俾禾第。

施～暴～製～亂～民～賤～聯 【必勝】

改一改
有票唔投on 9仔
送錢比埋建制洗

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問ads15123(會員#73200)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

又係你話我spin去共產黨到 我咪話你知而家區選同共產黨選舉一柒樣lo 我話似就等於我話要走？留係到就一定靠投票先可以改變香港？

實投

唔投泛民就係五毛 真係得啖笑
我唔知兒登仔覺醒左幾耐 但投票紀錄冇得呃人 自己google check返
泛民對住政府幾時唔係小罵大幫忙 究竟係關鍵一席定係關鍵時候缺席
Google下會幫到你
泛民從來只係建制b隊 糖衣毒藥 死撚咗都唔知咩事
嗰啲講「唔投泛民唔通投建制」嘅人請你諗下追求緊嘅係點樣嘅民主

最後，有本土當然投本土

最怕區選贏咗就有人覺得可以用返體制抗衡，而唔出黎
明明大家都知依個體制同831冇分別 又DQ 又阻入閘
根本應該好似俄仔咁杯葛選舉，然後繼續上街

你想選泛民，但佢地就對外講咩有險可守，出賣我地

如果區選大勝完，令出黎既人數減少既話，真係屌曬你地老母

所以希望大家睇清事實，唔好睇到區選咁重要，因為大家上街係為咗可以有真普選，唔係為班人拉票，粉飾太平，令其他唔熱衷政治既人認為可以用投票解決現有問題

念力救港？

你睇下幾多人屌你就知你自己幾戇尻，反省下啦傻閪

全民公投
一定要全民主派高票高投票率下當選
一席不給建制派😡😡😡

人地話唔信個制度所以唔投

啱啊，幾時先肯停止互屌啊！

講得好

Agger

所以我無怪到呢到嘅人 港獨 革命本來就係少數 btw 我啱啱咪話要用好多年先可以港獨 點叫一步到位？你就真係想一步到位啦 係體制入面同人玩

我呢區4人出選，一工聯會一白鴿，
剩低2個一個未見過聽過名，
一個係鄉黑，

敵人嘅敵人就係朋友！

唯有含淚投白鴿黨。

推呀 要做文宣

投就一定投，我主張唔理邊個贏都好。

我只要保蝗黨輸，等佢哋無得打飛機都好。

抗爭唔會因為區選結果改變

你都知自己係少眾，你憑咩改變到制度？

個制度由建制建立 仲由體制內著手？

含淚投白鴿？咁如果工賊勝出你會有咩反應？

多人屌 屌都無point 黎黎去去得人生攻擊

所以團結吧

晒氣，區選搞得成香港人點都係輸

呢句說話聽過多次 美國獨立戰爭聽過 孫中山當年對滿清 估唔到而家又聽到

屌你嘅point你睇唔到啫，唔等如無

建制根本係屎味嘅屎

你覺得自己有孫中山嘅謀略？ 可以推翻港共？

講真果句？冇反應..呢個場佢已經霸咗十幾年係鐵票倉，唉！

終於團結
之前屆屆都有分化撚 又熱狗 又左膠

預左輸得仲慘過上屆

叫人唔好投票既實係鬼

唔記得講工聯會條仆街已經幾次自動當選，
因為入親來嘅都做炮灰，衰多幾次就完全冇人入來同佢爭。

借位一用唔該

［11.21-11.24] 全民連儂文宣日

黎黎去去覆我都係得你 我見黎見去 你就講我咩空想撚 一步撚 失敗撚 人身攻擊下咁 你完全解釋唔到 一個由共狗建立嘅不公平制度 佢可以dq 可以有咁多唔公平嘅嘢 影響選舉嘅時候 點解我仲要係佢個制度入面玩？

絕不投白票，除非個區全部建制，否則一定要利用自己個票踢走保皇黨

其實就算我地齊心一票不投民建聯都好
建制派不一定輸

政府最想建制贏
讚同政府請投建制
唔投/白票都有種票、掌心雷幫補

到時被捕手足真係白白犧牲

最少我唔係加入滿清體制 妄想可以喺入邊進行改革嘅陳獨秀lo

你一句唔信任個投票制度，票都叫人唔好投就投降。 建制多撚謝你先

咁你又有咩建議或行動可以推翻個制度？

而家仲有無本土派？素人？
點解永遠唔投泛民就等於仆街？等於投保皇黨？
定係泛民已經包埋本土？

如果區選候選人可以做番d野回饋示威者（捐薪金/服務等等），我覺得會令多d人覺得投得抵d

你即係念力救港啦 咪一樣妄想自己係孫中山搞革命 仲要係真係得個想

投降啦

總之就要踢走保皇

話投白票/唔投泛民既人
有冇諗過你係幫緊敵人

可以請被捕手足做議助

咩叫中立

Pushhh

有145個5毛/popo負皮

區選重點 一定要投票
但一定唔可以投建制派

呢兩日同公司班廢老廢中藍屍交流，呢班不嬲只顧飲飲食食炒樓旅遊嘅離地中產都好嬲，個個都話星期日一定要投票支持獻世派。

睇怕今次區選好多最愛返工的港豬都會投禮義廉，你班友唔駛FF區選會大勝，而家連連儂牆文宣都消失晒，話唔埋隨時輸到PK

最中意撚戇尻仔

咁你咪做陳獨秀 慢慢係個晚清到求變革lo

你班契弟想死嘅，就射票落海啦，投白票啦

泛民係垃圾，議會係橡皮圖章

但唔代表你要幫敵人

係 投晒佢

選舉結果係反映民意
唔好比共狗話民意係政府果邊

繼續著緊你啲區議會選票 贏咗就慢慢拎住你啲票打飛機

當年傘運大把偽本土同熱普城出嚟追擊泛民，雙黃文宣大屌寧願投建制派！係呀叫你投建制都唔好投泛民，好多和理非洗曬腦，建制結果win!

今日和理非唔會再犯同樣錯誤，總之唔投黃或者叫人唔好投，一倫當藍絲屌，完！

全力染黃區議會
不論深淺

2015年投票率都唔過5成
如果當日投票率去到六成半可能有機會

唔係要泛民贏， 要民建聯輸先係重點

起碼我做左份內事投左票先，成唔成功唔知。

你就繼續放負投票無撚用，念力救港

幻想幾多年後無啦啦就會香港獨立左

如果真係輸
只可以話 香港只係值甘多

如果唔想你自己住緊嗰區比建制派做主, 星期日記得去投泛民. 因為得泛民先有機會夠票踢走建制.

你漏左
4.種票

回下啦念力救港

一定投

屌 我第一個留言都話會投 只係係個唔公平制度下 輸咗大家唔使咁care 就算輸贏都係要出嚟 你就自己沖出嚟柒 屈柒我又人身攻擊又乘

唔明點解雨傘後建制仲攞到咁撚多席。

我果邊兩黃一紅
輸撚緊

你小心有人扮泛民
一定要自己做足功課

咁你咪揸住選票打飛機

其實取消區選 有乜問題

話個制度已死 但又入返去抗爭

咩玩法

無野駁喇？
依家邊個人身攻擊？

dlllm，含撚都要投

再小嘅希望都要把握

永續抗爭 ray

一句講曬，投唔係問題，區選最後係點都唔重要
最緊要係大家心中明白現有制度係垃圾，繼續出黎

打飛機=人身攻擊？ 你唔只人身攻擊 你仲玩屈喎

一句會投 但放負投票無撚用，戴撚晒頭盔喎

種極都係一百幾十，
投票率高，
一定贏到

政黨打手 出哂黎

一句講晒，嗰日去唔去投票

大家去睇下向政府說不依套戲

警世

有票唔撚投 投左冇撚用改變唔到啲咩
唔投泛民等等
我屌你啊 你唔投票 唔抗爭 唔參選 唔阻區選
咁你仲有咩做

回正題

你一句唔信任個投票制度，票都叫人唔好投就投降。 建制多撚謝你先

咁你又有咩建議或行動可以推翻個制度？

推，寧願要無用嘅泛民都唔要一定賣港嘅保皇

一起底 露晒底

我講嘅都係事實 我係比定個心理準備你知 係體制內改革 港共已經用咗22年話我知唔得 就算今次失敗都只係因為呢22年一早話我知

推比上腦勇武睇

最大家理性思考 你投棄/唔投泛民 最尾都係利益歸於建制班撚屌 係冇選擇下泛民會係最終選擇

我唔理
總之要班建制仆街死

投都重要
任何戰線都有佢作用
缺一不可

Push.

我屌 我第一個留言無話唔投票 只係話投輸都唔出奇 大家唔使太上心 都係要出嚟抗爭 唔好再屈9我 唔該 plz

會投票

我鍾唔鍾意飯民都好，我都唔會想奶皇黨拎到議席我一定出黎投，一定要令建制派一席不留

:。

另外制度入面唔玩得咪制度外 我以為大家呢5個月已經知道咗

失敗撚無改錯名，乜都唔做就判自己輸左先。 過去22年都唔同今日嘅環境

咁你咪去死囉

從未投過保皇淫賤聯，今生今世永不錄用

抗爭幾時都有做。 投票與抗爭why not both

咁你仲有咩建議或行動可以推翻港共？

我想問你個環境有乜撚嘢唔同咗啊 係啊再差咗lo 以前都無dq 區議會第一次dq都係今年出現 你憑乜嘢覺得環境有改善啊 唔好玩啦

我都係嗰句：
我要保皇仆街死

取消都好，只係唔要見到建制保蝗狗贏。

我唔明點解你咁鐘意投票不過算啦好多香港人都係咁

各位唔好再咁白痴話投白票或者投建制喇！
五個月喇，我哋既敵人只有一個「建制派」，
大家簡單記住一句野就得，唔好諗其他

「一票不投保皇建制派，有對家投對家，冇對家先投白票」

我咁講啦
班販民係現實角度
最應該做既的確係拉票推議員入局
係會有人血饅頭
但本身選舉一事就係不停咁人血饅頭

唔想泛民贏係荒天下之大謬，
泛民今次幾個月有冇屌過你班人一聲?

你多一個支持你嘅人比多一個敵人，我諗大家都應該識計數。

帶風向唔投/白票/廢票就一定係鬼

我舉個好簡單嘅例子 你咁同意投票 咁點解你14年唔支持831方案嘅？

你都on9

淨係為左見到奶只黨輸都值得啦

嗰啲99%係受薪3毛
1%私怨撚 冇腦撚 空想撚

有勇有謀，記得要投，區選有用，長期抗爭

返大灣區啦屌你老母臭閪

另外你成日問我建議 我咪講咗體制外抗爭lo 體制外我哋都未搞得掂 你咁care個唔公平嘅投票做咩姐？ 工會搞好啦 連統一黃入面嘅意見都未做到啦

簡單多數決
輸一票都係輸
贏一票都係贏
大家一定要去投票

屌 一定要投票 唔好on9

幾個月前大家仲咁齊心要登記做選民踢走建制
依家有人走出嚟話唔投票 投白票
咩邏輯？

和勇不分 一定要投票！

想攬炒更加要出嚟投票

表條撚咩
你表撚完態 好撚不滿
個制度下會啋9你 俾一個你支持嘅入議會咩
人地多謝你都黎唔切啦

我真心唔明點解佢地會信呢一套
人地對家擺明要拎齊議席
到時想點玩都得
佢地就投白票

又捉到一個五毛

可以投左先 雖然明知種票

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

藍屍策略
扮本身黃/中立，
而家要轉呔投建制要割，
但聽佢啲用詞語氣就知佢本人惡毒心腸。

上網鳩up者
真係投既點都投, 本身唔投既咪鳩up下幫自己作個藉口安慰自己

最大問題係界票
有啲區又民主派又本土派, 界撚晒票

連提都唔會有人提添呀
白票

唉 可唔可以團結少少 上左咁耐連登起碼block下五毛呀唔該

上屆立會選舉大家都含淚投鄺仔
佢當選左都做得幾好

手足 比個建議你啦 有時有人提出唔同意見 唔同意都聽下先 唔好下下人身攻擊 屈柒人 咁樣你只係做梗最低級嘅反駁

大家朝早就要去投票嘞，免得港共／中共搞事搵藉口提早截票，唔俾黃嘅人去投，因為蛇齋餅X，掌心雷，都係朝早一車車咁送去，而投泛民嘅都係夜晚食完飯先去。

媽，好多熱狗啊
比你地行得仲前既人都有去選啊 屌你

求炒車
［預言］1124警黑合作新劇本之勇武大勝

唔夠架 你用數學concept諗下

對家投 你唔投 = -1 -0 扣1血
你投泛民，對家唔投 = 1 - 0 贏1血
你投泛民，對家廢票左 1 - (-1) 贏2血
我地贏一滴血已經好難

所以期望值>=0, 投泛民

投民賤聯囉

咪就係囉
白票
佢地以為選特首
投個屌字
全世界見到
而家區選
少一票就即係對家多一票

推! 希望每人都投票

講真票就焗住都要投，係希望泛民班人咪以為係救世主唔投佢唔得，多做實事咪用手足血債去償你選票

其實白票撚九成九係分化撚

打死都照投！話唔投果d 都唔知咩心態

推！！

根本而家條條戰線都要試都要盡力贏，選票唔似得要揀做和理非定勇武咁做抉擇，但凡有得投票嘅成年人，不論你有冇錢、咩職業、身體健唔健康，都係平等無包袱、唔受其他條件限制，點解呢條戰線就可以放棄，點解呢個時刻唔可以團結一致？
只求建制派班冚家剷輸，就係咁簡單咋

唔投＝白票＝ＯＮ９

三毛嚟㗎白票撚

送中可以硬推上立法會，咁多手足被捕同死亡，就係多得比建制帶風向投白票嗰班仆街

叫人投白票/唔投泛民就死全家

你都諗定陰謀論 咁無野講啦

係

間接害死人

我投建聯

因為兩大候選人都是民建

依家問你有咩建議或行動又答唔出，只係話人人身攻擊你

新民主同盟都照投 冇計

我覺得任何方法令我地可以贏既都要試要做

呢幾日盡力推區選post呀大家

【贏盡區選大行動】11月23,24 齊幫手 助區選

保皇黨在每個投票站，設幾十個街角站，每個街站有二三十人助選，一眼睇就認出係大陸人。

民主手足缺資源，欠缺助選員，如果大家只去投票，不去助選，輸咗議席只能後悔。

建議：
1 22號去聯絡自己區要支持的候選人，約好23號24號助選時間及位置。
2 每個街站分配三四十人，人多再分配時間輪班。
3 有人行過，講明「今天香港亂局，完全因為保皇黨有議席，所以政府極惡横行無忌，令到百萬市民憤怒，出來反對暴政。唔想香港亂，踢走保皇黨，一定要投票(＃)號！」
4 【重要】保票站不衝突！有人挑釁，不回應，冷處理。離遠十步影低佢，日後放上網相討要唔要撕鳥。

如果有多過一個似民主手足後選人，會有好大風險。
查看他 facebook/IG，五六月時有無日日發過多文，剷過政府。如果無就命令佢宣報退選，否則撕鳥。
如果兩個都有，要找佢地兩個傾掂，傾唔掂，叫佢哋曬馬(或facebook like人數)，邊位多人就出線，少人就退選。
大局最重要，一定只可一位出選。

光復香港 時代革命

【贏盡區選大行動】11月23,24 齊幫手 助區選！只可一位出選

建制嬴左, 香港玩撚完!

老閪都要投

答咗你架啦 halo

屌你老母五毛 一起底就知

齊心d ,雖然知係無用，但係大家都一齊做啦，我唔想見到我樓下有建制狗試下啦， 好過唔做。

手足
其實我個人覺得區選
中國實配定票
不如準備大量垃圾桶好過

想用白票反對選舉合理性，但歷史只會記載邊個當選。
更好笑係，你同全世界你爭取民主、爭取普選，
之後俾人見到你投票率偏低。

取唔取消唔係我地決定
制度已死，但係咪代表我地要俾敵人喺制度入面拎著數？
有人話取消區選就唔洗見到建制派贏
我敢肯定，呢一刻區選嘅話，建制派一定比依家少咗議席，我唔理啲議席最後去咗泛民定本土定whoever，敵人就係少咗資源
唔係話為咗區選就咩抗爭都唔做，打咁多嘢只係想講兩樣嘢都要做，同埋屌死哂班叫人唔投票/投白票廢票嘅仆街on9仔

為左我地口既自由, 1124 去一齊投! 手足血汗不白流
大家記住
票投民建聯, 即刻玩L 完.
保皇黨不勝, 香港才會醒!

未使歷史

新聞都唔食理白票

白票撚又唔做嘢又唔讀書

即使制度內抗爭冇太大成用
都唔會投白票
照投泛民

P推！巴打好犀利好清晰

多謝樓主，引左152隻五毛出黎

泛民好心呢排就收下把口成撚日一撞左區就擺個姿態係後生返街頭 議會交比我

點都投保皇狗對家

一定要投泛民 根本好簡單唔需要思考既事黎 比建制攞到過半席位肯定仆街

既然和理非咁想投，咁咪成全佢地囉，就好似勇武班馬，佢地一樣到場，咁先叫不割席

btw 唔代表要一言堂，利申覺得區選真係無乜用

白票只會比人當港豬 而事實係真係豬撚左

Shhhh 比人屌5毛架

叫人投白票廢票一定係五毛閪

泛民自己都係唔理白唔白區
所謂協調就係用大台勸退素人
以前既雷動咪雷鳩走非建制囉
點解仲有咁多人話要含
係咪好多都第一次投票唔知泛民d仆街野

on9

念力救港？

啱喇，將選票上泛民以外嘅全部tick哂佢啦

師兄你唔只人生攻擊 屈柒人 仲係盲添碌返上去啦 9駁好柒啊

咁你去死

立即停止互屌

與期諗割席，
總好過保皇黨囉，
白票有咩用？
前幾年已經試過啦

退返一步諗 點解你覺得泛民要「打文宣戰」
係咪你覺得泛民可以係文宣戰做多d野
如果係既話
點解你覺得泛民打文宣戰不力係因為缺錢？
你有無盡你既責任監察泛民平時社運收埋d捐款去做乜？
如果無既話 你應該返轉頭諗點解你覺得因為開條財路比泛民而投佢係一個理據
唔洗答我

有陣時真心覺得香港人無撚用，一到選舉就不停分化泛民vs本土，幾年前立法會係咁，到今時今日都係咁，無民主唔好怨人，自己攞嚟

18區得泛民同建制？
你唔投老屎忽唔緊要
你話區議員唔會直接改變政制我同意
但新人同有心人繼續經營絕對係有必要

曱甴嚟

依3日
三毛全部加班
再加好多part time 三毛

樓主希望你講嘅嘢唔好成真

放負救港？

真係睇唔到你有咩實質建議

總之一票不投建制狗

EXACTLY
仲要有種票

我明大家都無助 但只要做一樣野
"總之一票不投建制狗" 就OK!

你睇返自己 cm「抗爭幾時都有做。 投票與抗爭why not both

咁你仲有咩建議或行動可以推翻港共？」嘅第三個回覆啦 碌上去都懶

順便答埋我問啲問題喎

完全封鎖

投票啊屌

唔投姐係比民賤聯自動當選

全民7點起身 投票！！

投真黃好過投泛民

冇分裂本錢
一定要團結

駁唔到

block五毛

有好多黃色素人嘅

五毛死全家啦阻撚住晒

去排隊等票站開門

1-7 = 送票俾民賤聯

一定all in 泛民

香港人真係唔識玩政治， 政治係要理性㗎，係要妥協㗎。唔識望下荷蘭既聯邦制，當年啲地方政府都好唔妥對方，但為左打敗西班牙，佢地迫自己妥協迫自己同其他政府傾掂數，佢地先贏到西班牙炸。係呀泛民廢咩都做唔到，但唔投佢，我地嘅醫院永遠起唔到，我地要講普通話唔俾講粵語，我地要奶共。我地嘅敵人係共產黨唔係泛民唔係蘋果呀！我地輸唔起呀，仲投廢票個啲唔係熱狗就係痴線佬！

如果上屆唔投票或者投白票嘅人今次出晒嚟投票，我大家幻想下個選舉結果有幾咁震撼！

最仆街係講到投泛民就係食人血曼頭
依家係唔投建制呀屌
建制做埋咁多仆街野
一早要票償啦
洗撚血債咩
跟住又會有白票撚
白票咪即係益建制
都on9

連梁振英kol 都走出嚟做分化撚。但真係有唔少人憎泛民，唔想畀票佢哋。

咁你去死喇

其實人血饅頭
根本唔係咁解

即使齊心，都未必贏

1.初選
廢話唔多講，係多於一個民主派嘅地方整預先投票，
邊個贏左初選就直選個陣投佢。

2.監視票站
係票站企幾個人，輪住班咁樣望實個票站。
條件可以嘅話數埋實際票數。

槍口對外

九唔搭八就想打完場

唔好同啲三毛泥沼
花時間去連儂牆好過

推 開始聞到傘運浸味

之前係咪有人整合 扮黃候選人

唔投泛民都算係？
屌 者係唔投得本土派既

救命啊 你睇到個cm未 「你睇返自己 cm「抗爭幾時都有做。 投票與抗爭why not both

咁你仲有咩建議或行動可以推翻港共？」嘅第三個回覆啦 碌上去都懶」

唔啱聽就三毛

連登共同宣言：1124絕不破壞選舉

好簡單 唔想比資源保皇

去投票同去遊行一樣，完全唔明點解咁多分化撚

其實區選無用論真係唔L明，就算區選真係無用，但係落街投票幾乎係0成本嗰wor, 咁都唔做係jm9

票就一定投，但係一定唔投建制

區選等於你打機見到個寶物箱
你只要去執就有
唔理係咪有用 但點都要執咗先算

可以投本土，只要唔投建制就得，我係咁諗

就係唔比建制當選咁簡單都做唔到, 仲話白票, 白票咪即係比對家, 多你一人就係一人, 每人份量都好重

開po條友 第二條就屌人唔投泛民
明明今次多左好多真本士素人

麻煩幫忙推呢個整合左行動PO既：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

小心係票撚

有票唔投，你抗爭贏硬架咩？

點解唔可以同時進行？

其實區選可以俾國際社會睇到香港真正嘅民意喺邊
等共狗冇得再講沉默大多數
區議會係香港唯一全部議席都民選嘅選舉嘅

其實就算對泛民有幾不滿
都唔好浪費張選票

如果將今次選舉視為公投
每張選都好重要

萬ㄧ建制派取得過半議席
仲要俾建制派講全港大部份市民支持建制派

希望各位放下分歧, 好好珍惜自己手上有嘅選票。

獨立-＞販民-＞白票
死都唔投民賤聯

我要建制輸

有咩唔同都問得出，唔想話你弱智都唔得，當我人身攻擊你啦…

香港經歷緊開埠以來最大社會運動 ，政府民望亦都係新低。

我幾時講環境有改善？ 你智障？ 依家環境越來越差， 就係一個臨界點民怨大爆發。

你一句投票無撚用，你鍵盤抗爭又有咩用？

#你唔好一個comment回幾次，諗清楚自己想講咩先。我可能skip左睇唔到

cap底佢d金句，比大家分析下

中共驚輸，放心我地團結一致

bump

我信你唔係三毛

人地三毛吹完風就走，唔會長大篇講咁多戇尻理論

結論 你係真心戇尻，放負撚，失敗撚，投票無用撚

大家埋黎認住呀

咁你快啲死

我又要重覆...我無話唔投 只係就算投輸都好正常 大家都唔使咁care 仲有點解你覺得係而家投票可以改革到嘢？如果真心咁認為嘅 點解當初14年你要反831方案 咪投住先lo學建制話齋 咁五年前大家都有個共識就係唔要袋住先 唔要假選舉嘅時候 點解五年後仲要倒退返五年前甚至更早呢 你話今次區議會係拎資源 我同意啊 所以亦係我唯一出嚟投嘅原因 而唔係因為相信體制內嘅改革會有什麼變化lo 我一開始留第一個言只係講出客觀事實 今次區選有好多原因會輸 因為制度不公 從而帶出雙普選嘅重要性 到後來同你嘅討論再引申出 原來你真心撐體制內抗爭 然後我再提出你呢重想法係幾天真同荒謬

某D老人區真係難

好撚型呀屌你老母

推， 大局為重一致對外，一票不投建制

民望重要咩 如果民望重要 9/6一早就收撚咗政府皮啦 你講得啱啊 政府民望新低但點解咁低都仲要DQ人啊 who fucking care about u? 你唔係民選 民望係點關咩事姐 事實就話你知 民望低佢都夠膽DQ你 然後你仲傻豬豬到覺得 深信體制內嘅抗爭可以帶嚟一啲改變

無所謂 咪比大家睇下

屌風不可長

我果區，自己儘左力就算，冇期望

14可能仲好多港豬
依家19年幾多人覺醒左，今年新加44萬名選民亦係歷史新高。

贏定輸未知，但乜都唔做就判自己輸好似你咁 就係戇尻。連建制今次都驚輸，你就走出黎放負

你成日講體制外抗爭，你又做左d咩？ 鍵盤抗爭？

真係成班on9 剩係話唔投果D真係好笑 你唔投D廢老唔會投對面咩 打死都投 大局為重

如果贏一次都唔得
點對得住死去同被捕嘅手足

輸夠啦 而家開始要贏啦 好冇

推啊屌

民望唔重要，你嘅意見思維又好重要？

呢個post九成幾都屌緊你呢d投票無用撚，你呢個少眾算係乜水？ 念力抗爭者

你又做左咩體制外抗爭？

民主太多聲音，點解美國都可以成功？
因為大敵當前，只要大家有同一敵人，大家都會有共識去打走敗人先，再賽後檢討。

我唔明14年多港豬 19年多人覺醒講乜你想講19年多人覺醒 所以選舉會贏？但我話14年反對831喎 關咩事呢？ 仲有我講歷年都會出現嘅選舉不公嘅情況 事實嚟喎 咁都放負？下？ btw 我做咗啲咩唔使通晒天同任何人講啊 定你係popo想拎料啊

咁你咪解釋下係個極權政府下嘅民望 點阻DQ g phone?我都唔講popo打人 司法制度問題

在重要時刻，毛主席語錄，敵人的敵人就是朋友。希望大局為重！

特登飛返去投
咪撚取消呀屌你

我果邊選區
一個泛民
一個建制
食屎都唔投建制

對家：
1. 輿論機器全開（ig都有廣告）
2. 全部人投票
3. 每區全投共狗
4. 派偽黃𠝹票
5. 大量借地址種票
6.日日一大隊人朝早拉票

對手極重視，嚴陣以待時，我哋仲喺度嘈乜呀
今次目標首要係踢走建制呀！如果比建制贏左，佢地就係民意果一邊，我們就算拎d民調話8成人撐我地都無用，無野會及得上一人一票的民意代表性，運動可以即時收皮，對手拎住呢個結果同外國講示威者根本不是大眾的民意，叫停民主法案都仲得

香港人輸分化

你唔明，我無責任講明你，係你自己能力問題

今次的確最大機會踢走建制，因為你唔信投票制度而唔投票，建制只會多撚謝你

你呢d失敗撚，我唔信做得咩出樣，最叻鍵盤抗爭

不用太擔心

其實係一班受薪三毛狂分化
佢哋非真民意

你唔使spin去其他問題，只會永無止境。

依家淨係講緊你呢d投票無用撚

這次民明與專制對決

一票不投保皇親中
其實唔割

會唔會考慮死不投建制， 亦唔投假獨立候選人。

係，我係投白票的

講唔過就 唔解釋 自己清楚自己想講啲咩先啦 sirbtw 唔好再屈9我唔投票啦 plz 我只係話拎資源而投ok 但要好似你咁 咁相信體制內嘅抗爭 加油支持你 玩多22年

一定要投票，今次不單是一次選舉，還是一次給全世界看民意的公投。

撐保皇狗等於撐魔警殺香港市民

一定會去投票

屌邊個spin邊個都唔知又係你話而家民意好強 而家體制內抗爭要乜有乜啦 好啦講穿咗 極權下政府嘅民意係無用嘅時候就話我spin 黎黎去去都係咁

一票不投

投白票即係幫仆街建制, 醒啦!!!!!!

真心白票on9
我夠憎泛民啦
咁白票表達到恨意嗎?
對家只會多謝你
點解唔打走敵人先，遲啲想屌走泛容咩易啊

區選會係轉捩點
贏嘅會有好多勝利球迷歸邊
唔好放棄

全人類今個週末出街拉票，抹黑保皇黨！

選到的話，
1.我地拎$1 ，
2.對家冇得拎$1
3.共產黨要維持蛇齋餅粽肯定要係地區上投入多過$1，
呢度來回差幾多錢？
要鬥嬴共產黨，就要佢不停燒維穩費。
星期日，要用大家手上嘅一票，打殘獻世派。

你投票但放負話投票無撚用，戴晒頭盔做咩啫兩邊買晒

其實正常人都理解講緊咩，2019新增選民人數歷來新高，年青人更有一半，大部分都係覺醒者大部分投非建制，即使用埋掌心雷，建制今次穩勝機會會大受威脅。 講到咁白，好似同弱智仔講野咁

你成日講體制外抗爭，你又做左咩呀？ 自己心照啦軍師

區選對家一早配咗票 多年嚟行之有效
大家要做好文宣 唔好俾外國視為民意公投

721

所以我哋更加要呼籲大家去投票，雖然泛民係食人血饅頭，不過都要利用可以利用嘅一切

失敗撚又講金句

乜撚都無用，念心抗爭最有用

yes dun be on9 please!

今年我唔要見到新聞影到有人印個屌字上去呀！！全部人同我正正經經投票！！

我試過要帶老人家睇醫生，處理銀行户口都會向老人院拿身份證。

上次好激氣， 星期五帶老人家看醫生，醫務所姑娘比較大懵，登記完忘記比番身份証，攪到我要下星期先拿番老人家身份證去老人院。

完！！

敵人既敵人就係朋友

我認為係會泛民同獨立會互相鎅票然後建制低票當選，依家最重要係整個共識候選人集中票源

投票就唔可以放負你睇下最近民調先啦 民主派熱度回落啦 唔好當自己贏硬先啦再加埋歷年熄燈換票箱 種票問題 我有咁嘅諗法好合理姐 會唔會你過份樂觀啊（不過到而家都相信體制內抗爭嘅 你有咁嘅性格 唔怪你） 仲有唔使再問我做咗啲咩 無做啲咩啦popo 收料死去第二到

hi sir!

係啊 投票好有用 慢慢快樂抗爭啦投多22年有民主架啦 我信你 你得架

你唔答我先？

掌心雷種票你都未講

我一早話左唔知輸贏，但你呢d失敗撚未打先判自己輸就戇尻，仲鼓吹 投票無用論

你理解能力都有問題，撚惡得出樣咩，鍵盤抗爭

唔好再話人血饅頭啦
互屌係冇用架
兄弟爬山 各有各做
和勇一家人 對準春袋

輸左應該係泛民問點解
點解會越做越垃圾 d 票會越嚟越少
問返選民點解
on 撚 9

一係缺席一係棄權

出去投票都好過你鍵盤抗爭嘅 成個post都屌緊你呀，唔好ignore左呀

我地同泛未必係同路人，但建制一定係相同敵人！先搞掂敵人先！其他之後再諗

我投完票啦 做完嘢啦 會有民主嚕下..點解都無民主嘅 唔緊要啦！ 4年再投過

嘩 根本就無諗過個選舉有極權政府set比你 盲目相信投票 咁啊不如 14年831袋住先ma 689同777咪揀個順眼啲先lo 慢慢再求真民主 雙普選啦

星期日就選
要拉票就落區啦
落連登討論區把撚咩

投奶共建制派=投黑警票
道理就係咁簡單

悔氣撚無野駁

繼續散播失敗主義 投票無用論

屎之中都要揀舊冇咁臭架啦
手足忍一忍踢走左建制狗先啦
之後再清算犯民啦

好撚有理念架班友
覺得自己投白票可以表達對體制既不滿
又削弱選舉既合法性云云

我地唔會破壞選舉

笑撚咗 睇返我一開頭留言 邊有話一定輸啊 我只係話有輸嘅可能渣傻仔 我仲話 就算贏都係要體制外抗爭 係唔係你理解能力有問題啊 明嘅讀到毅進 係咁上下

今次一定要大勝
就算小勝對方都會宣傳話有好大量民意支持「止暴制亂」

所以一定一定要投票呀
人哋美國都睇實幫緊你，如果區選建制得票比例高咁你叫人仲點幫你？
仲有嘅然大家都知今場運動輸就會輸一世，點解仲要信班分化私怨撚嘅說話？

成個post嘅人 屌人投白票 屌人唔投 我兩樣都唔係喎師兄仲有啊 多人講未必係啱 少人講都未必係錯 如果照你邏輯嚟講 中國有14億人 好多嘢都啱

我由今朝已經回緊區選重要性俾人話 三五毛 負評

投白票/唔投票 等同助長建制
一樣咁仆街

投本土派呀

你諗好自己立場先講野啦，我話你散播失敗主義呀，全部人屌緊你呀，鍵盤抗爭者

咁早啲死咪得。

講事實又話人發晦氣 好辛苦啊咁你咪答返我lo 你咁信投票14年唔支持831？

我投票，但投黎有咩用丫，人地set好晒，投票無撚用架…
大細兩邊都買晒，以為人地無位入

有票必投
但血債一定係血償

2邊，鐵票一定會投，2邊只係，爭取，更多平時，唔投嘅人！

831假普選呀，你是咪弱智架？ 咁樣拎來比
區選大部分人都可入閘

推 有票點解唔投

死都要投泛民

屆屆都係咁架喇 星期六，日洗版仲勁

「蘋果係藍底」呢個真心笑出聲

邊個個日唔投呀
準時起身投票啦大家！

睇下上面條 投票無用撚先

係你唔明姐我立場就講到清清楚楚 一：今次區選有機會輸 因投票制度不公二：為資源而投 我認同
三：唔認為可以進行體制內抗爭 體制外先係出路
就係咁 講我都講過n次+1 你係扮唔明 或者深信你體制內抗爭 投票係有用嘅 我都無辦法 正如16年天琦走得太前 好多人都唔明佢 所以你唔明 仲深信投票係有用嘅 我唔怪你 當年天琦走快咗 等我哋5年 我哋都唔介意等你一眾認為體制內抗爭係有用嘅人 就係咁 你明就明 鐘意人身攻擊 塑造我係啲乜撚物乜撚都無咩所謂

咁g phone?

我係咪有責任同你追溯晒以往所有社會問題？

呢樣無得駁又了第二樣出黎講

咁你死啦

都有人入唔到閘 係啊係得1個 所以呢次選舉就公平公正？

全民落街屌9保皇黨啦

依家唔俾告蒙面係泛民做出黎嗰窩

救命你話區選公平公正ma 講出個事實就係有人因為政治取態而比人DQ咁我又spon係邊

*spin

我只係希望唔好投白票
咁樣做真係無補於事

你認為乜都無問題嘅，你唔信投票制度覺得投票無撚用其實就唔好去投，唔好口一套做一套，莊閒都買晒。

體制外鍵盤抗爭就唔該你收皮

唔使再講14, 16年，今日就係太多覺醒者局勢已經唔同以前

我諗我會投Pro government
唔想個社會再亂落去

話投票冇用 攬炒 泛民垃圾果啲人
根本唔明今次無要保皇輸唔係要泛民贏

完全公平我無講過，起碼今次投票有機會撼動建制，你就放負散播失敗主義。

上次被DQ後，今屆d人都識玩左，唔係無得著

區選投建制派對家其實係一種和理非既政治表態

我不昰要泛民當選, 而是要建制不能當選
不要投白票

熱普城仆街啦

唔會大敗
但贏返基本盤
政府唔驚你
跟住內訌
其他人心淡
自行收皮

唔想咁？好易姐
1 Unfollow全部分化page
2 用腦

Bump

我淨係想建制仆街

接連不斷的大規模暴力違法行徑已將香港推到極為危險的境地。雖然政府已再強烈譴責暴徒的惡行，但暴力衝擊和違紀違法行為持續，不單沒有減退的跡象，而且越演越烈，變本加厲。

國家主席習近平在評論香港亂象時，表示止暴制亂，恢復秩序是香港當前最緊迫任務。如果今次的選舉繼續由建制派勝出，恐怕反對派會採取更強而有力的措施予以反制，若真的如此，到時候香港只會更亂。

香港要重回正軌，恢復秩序，放下政治成見才是出路。「上下同欲者勝」，只有全港市民共同票投民主派，令民主派在選舉中取得壓倒性的勝利，香港才有機會從政治爭拗中走出來，回歸理性的道路。

謀發展、保穩定、促和諧是中央、特區政府和全港740萬市民的共同願望和殷切要求。全港社會都應該認清形勢，萬眾一心，眾志成城，讓香港全面恢復秩序的一天早日到來。

唔投泛民就等建制做曬la

認同

馬爻口吾刀
全部人朝早去排隊投票啊

高登記者吳中立都係話唔投飯民，話民主派入左去廿幾年都無用所以唔投

保皇黨一直以黎陰D陰D搞亂香港,講野又離地
屋企人今年醒覺,登記埋做選民,誓要踢走保皇黨

雖然我都覺得區選廢
但我一定會投票
咩方法都要試

唔支持白票 唔支持放棄投票
點都一定要投

最簡單吸個印唔係唔做呀？
冷氣軍師 落街 投個票
返屋企再睇Live 好唔好？

我堂姐係澳洲 老遠都返黎投
我地係香港無理由唔做一樣咁簡單既事架嘛

和勇冷氣軍師 都得到

岩

俾d 正氣啦得唔得

贏咗有咩用呢？

唔投泛民, 建制係咪都無人投先?
唔撚係呀嘛屌!
呢個時候扮清高無撚用架, 你對面果班全部冚家鏟黎架

寧願選泛民唔做嘢，都唔要便宜保皇班賤人

尋日係間鋪頭食嘢都聽到有人話想投白票
真係心諗dllm 你知唔知而家咩形勢呀

一個強帖引五毛

思想仲停留係上一屆選舉

喺啱，痴線先唔投或白票，人哋動員你咁做等於再養大人哋。有潔癖嘅人醒吓。

所以見到有班人成日話先滅犯民，再滅建制
我唔明佢地諗乜

總之一定要投泛民唔可以白票 話投白票既全部都係鬼

1124 投票啊!!!!!!

雖然血債票償哩句好撚7好撚難聽，但咁你係咪就要射落海或者投對家？

每條戰線都要打！你估搞選舉咁易，泛民識得選，呢條戰線咪交畀佢哋囉！都唔知啲人諗乜！點解唔係撐同路人，各自努力爬山，投票日出嚟撐？多啲同路人議員，前線手足都多一個譚文豪或鄺神幫手！

註：又係啲熱狗出嚟咬人 大家唔駛理佢哋！

齊心 抗共

唔選個泛民上台，邊有得屌鳩佢政棍食人血饅頭呀

乜都唔理投撚咗先..

抓到五毛了

有得投一定投

同我大力推

到時輸咗，對家就同國際社會宣布主流民意係止暴制亂，軍政府有民意加持，日益強硬

當係變相公投
唔係投人
係投理念:是否支持五大訴求
如果係既,泛民我都照投

贏左又點

可以搭下我投左有咩用

乜仲有人上連登睇資訊，連登係睇分化五毛啲膠友食花生嫁咋
醒啦用下腦
咁多個女都仲分化到真係笑死對家

究竟幾時先見到藍絲分裂嘅一日

關民主咩事？
民主唔係講緊真普選咩

請大家去投票啦 無論點都好唔可以比建制贏 輸只會打擊士氣 做我地可以做既野！和理非同勇武要團結呀今次 係好重要即里程碑🙏🏻 投自己區既非建制集中票源！

1124記得早啲去投票

有票唔投唔係咁傻啊？

同意 預想泛民只係啱啱過5成

得返泛民唔通唔投

on9 po

如果真心覺得和勇不分既
請求大家投民主派班友，不論覺得對方真係幫唔到手都好

除非一區有勇+和，咁就當然投最近自己政治取向既人

點都好 一定要推高年輕人的投票率

咁就有¥0.3
真好賺

如果今次區選投票率無 70% , 80 90 後選民投票率無 80%

都叫失敗

港豬以後唔配再有民主

叫人唔投票既一定係鬼

連登全部都比較年輕
冇政治光譜嘅人

有無住佐敦或者油尖旺嘅義工可以24/11 幫忙企街站？極缺人

早午晚更都需要人

完全同意
冇腦嘅人思路反而更清晰

要投票呀

推呢個

有腦就唔會投販民啦

重點係削弱對方勢力
乜人贏唔係重點

等睇10000正皮

警世，推你呢個post

1-7 明顯都係藍

點都投黃營

輸都正常，我地有唔同諗法，可以話唔算團結

唔同藍絲求其有野益下佢地就跟風投邊個

係時候貼下保皇黨啲賣市民成績

不分化！

咁呢幾個月民陣搞遊行你係咪都曾經去過？

呢個post希望可以置頂
太多白癡係到叫人唔好投票

一定要投敵人的敵人先
我都知泛民狗西，但我面前得泛民同共產黨，
我投白票都已經等於投共產黨。
有理想有抱負既 下次早點入閘，今次就點都投住泛民先，再用四年時間鋪排過，
到時如果有新希望vs 泛民，我一定投新希望。

Onl9五毛

Blocked thx

係呀
揾好多後生扮黃

Blocked bye

一定有用，咩方法都好

老老豆豆
而家立法會廢左 我地係制度入面反抗唔到 某程度上就係因為當年選舉有人玩焦土 話咩唔會含淚 唔會同你玩唔公平選舉 估唔到到而家呢D人仲唔心息

咁你去死啦！

呢樣真, 條送中條例都係政府數夠票先會強推
再講咩投白票既, 真係死左去啦

Yes

咁你咪再叫和理非同你去衝！

當年叫人去空降白區會比熱狗追撚住黎咬，果時好多人初初接觸政治，比人派網軍吹一吹風向就信撚晒

連果一區既建制黑材料都比埋出黎，但就換黎一句「寧願推建制上位都要搵泛民攬炒」

直頭心淡到決定唔再講政治，唔係今次反送中咁齊心真係繼續做港豬算鬼數

真心政治最恐怖既唔係敵人，而係不斷自稱同你同一陣線，但實際不斷搵刀插你既人
過左5年都係咁講，有潔癖既人真係唔適合參與政治

唔知，但我肯定建制唔係!

你唔投建投建制係啱，但唔投泛民等於建制共犯！

咪係，投泛民係互相利用，起碼可以有人係政府合法發聲。如果連呢啲都冇埋，自己唸下會點

我都唔明點解成日屌泛民
老鬼個班垃圾係事件
但今次鄺神飛機師許智峰...呢班表現出色
毛ee都冇同我地割過半刀

仲玩內部分化好撚快輸

唔係不割蓆嘅咩 和理非想你投點解唔投要割蓆~

大家要齊心，泛民進步左好多架啦

朝早投

咁諗：投畀其他非建制派唔係唔好 但係有好多老一輩嘅人都唔識 傳統嘅黃絲淨係會投畀泛民佢哋

如果咁樣最後界咗票最後會係邊個得益？

依家咁嘅時候 要以大局為重 要啱嘅策略先可以令建制派大敗

要贏
就要係制度內外都贏到盡
至少有多d有身份既人可以出聲幫手

投票阿屌

多條路抗爭總有用
一定要珍惜手中一票呀

如果你係真心覺得寧投奶共建制不投xx/白票表態
我只問一句
我地輸緊3000+:1
(1 for 逃犯條例暫時算係撤回)
憑咩可以内部分化？
唔好忘記仲有奶共派控制嘅功能組別

如果你話制度本身就有問題，救港要推翻成個體制
Why not 體制内外一齊施壓？

推推推

唔投衰過曱甴狗

Push real

白票攬炒撚根本就係分化撚，如果香港人有藍絲咁撚團結，政府收左皮啦，大家由始終都係最鐘意互屌自己打自己

大家醒啦

一定要投票呀

今次目標建制大敗,見到建制大敗我就開心

踢走建制先啦屌
同埋投票同遊行一樣 都係民意表達既方式
政府唔理一回事 但全世界都見到

痴撚線
帶風帶到癲撚咗
好簡單
建制 / 非建制
白票同唔投就喺投建制

同飯民無關，我只係唔想見民賤聯也文也武

搵隻豬對民賤聯我都會投隻豬

叫人投白票，當初叫人登記做選民做乜L嘢呀

我相信當日由朝到晚大批防暴駐守，見有後生仔投票就截查，砌生豬肉求其拉哂返去扣留先，之後無條件釋放一件事，目的就係唔俾你班後生，成功入內投票成功 !

目的係踢走保皇黨 你唔撚投泛民 五毛

區選都係一場仗 點都要認真打

推
完美解釋泛民/本土陣營問題
一定要去投票

Same

你老母，收撚晒藍絲屋企人身份證，睇佢地果日投咩野

建制見手足比人拉拍哂手掌
日日止暴制亂
投建制對唔對得住受傷比人拉啲手足

不支持民主黨但⋯⋯
要投民主黨去踢走賣港建制派！
Agree?

.

如果DQ區選有用，五年前咁點解我哋唔接受袋住先？

香港人可唔可以連區選都團結下…投票一日未出結果都係唔得架…你睇下英國點脫歐公投?!!

sadadsadasdad

泛民柒，但百屌能成才
建制賤，且萬屌當唱歌

咁當然揀泛民，除非你鐘意扑死魚

含淚都要投

[選前大型民意調查]大家係咪真係想贏返香港？

投泛民啦 求下你地 和勇不分 投比和理非🙏🏻

同之前一樣

泛民起今次做過咩大家有眼睇
有出過嚟做過野嘅大家有眼見自然會投
影都冇見過嗰啲就食屎啦屌佢老母臭閪
唔撚洗再吹風啦泛民冚家剷
咁撚鍾意你自己含撚飽佢啦
票我就會投
但乜撚都冇做過又諗住出嚟趁機呃飲呃食嘅泛民就含撚啦

入黎多謝契媽Pelosi

Absolutely agree!!! 大局為重！

你今天問候了你的長輩嗎

香港要贏！
建制要輸！

雖然你講得啱 正常泛民唔會大勝
但係 士氣-10

推但標題on9

兩害取其輕
仲話投白票 保皇一定係鬼

泛民有進步 大家有目共睹
仲有好多後生後選人
不過小心有鬼
大家唔該識做

想講有朋友黃底但佢係一個唔認自己係熱狗既熱狗
成日屌喱樣屌個樣，屌完自己人又唔知有咩用(可能佢當陳雲或者熱血以外都唔係自己人)

利申:覺得熱血派有野係可取，有時都會睇陳雲分析，但佢地真係唔識團結好多私怨撚

有200幾隻三毛投咗負皮

五毛先生 連登全黃既 冇藍冇中立

tuiii

Bye my friend

分化L 食屎la

點都唔可以畀建制贏

香港人團結

唯有團結

白兵就收皮啦 話自己投建制

block

721 811 831 101 1111 1117 新屋嶺

其實香港好多自稱所謂中立既人 佢地都係偏向投建制
佢地開口埋口就反對暴力
但就只係反對示威既暴力

而黃藍歸邊 大家係自己圈子都唔會覺得自己果邊係少數一方
咁諗其實最危險

另外有唔少區都係一個建制派打兩個民主派
咁既情況要贏真係難
而家仲要玩分化

大家加油啦，叫身邊同路人一定要投票
真係一票不能少

所以白兵佢地 其實係咪分化撚？

講緊白兵頭 垃圾 唔會再睇

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

推推

agger

好似有人長期要射落海，都唔益你啊⋯⋯似

輸就輸硬
種票加一車車豬肉送去配票

同睇地區工作 好多民賤聯都有師奶義工識好多人咁連鎖投票

今次比人block鑊甘

seen

不論人地有幾多種說法，最後都係引導你二揀一：一係投、一係唔投。唔投，你諗下邊批人會得益。投左，冇錯，都會有人得益，但係我地仲有贏既機會。唔投，我地唔單止贏唔到，仲唔知要斷送幾多手足既性命。

多你一個就好多。

好多分化撚

點都一定要出嚟投票
其實比較擔心界票問題
泛民有班忠實支持者
但又有班人唔信任泛民，點都唔投泛民，
寧願投獨立候選人
所以投票時真係要諗清楚

PISH

理撚得佢 白兵頭垃撚圾 唔會再睇
live佢話投建制 話民主派廢
建制多d資源喎
即係同d廢老一撚樣 貪蛇齋餅糭

咁你死喇

diu 投票呀

我好努力搵理據去投票 但係睇曬成個post除左五毛分化熱狗標籤之外 完全無論點說服到我 根本今時今日仲沉迷選村長 就係麻醉自己建制內已經蕩然無存呢個真相

如果到時班卧底狗搗亂，我地點處理好

泛民=偽君子
建制=真小人

睇黎大家都忘記當年成班泛民贊成每日150個蝗蟲落黎香港話要比人地一家團聚

而家個個衝曬去投佢地 哈哈

真小人易防定偽君子？
岳不群去到幾耐先比人踢爆？

當然我都想選個有用 真心對真香港人好

成班比人利用都唔知🤮

本土票多過泛民= 贏

投泛民=食屎
唔投泛民=屎都冇得你食

佢依加夠膽咩？ 打撚死佢呀 政府會幫佢地咩？

熱狗 blocked

總之果日點都去投票 唔好蝕俾民賤聯

熱狗嘅思維其實想點？泛民可受制於民意,而建制只聽命中共指揮捧,本土派勝算機會微乎其微。

1124 投票

冇撚錯

你投個真小人，佢即刻賣港賣到變新疆
你投偽君子，佢都仲要睇下國際面色
就算只係buy time你都無可能投建制投白票
講過n次泛民唔一定要贏，但建制一定要輸

只投共匪對家

噢~~well

大家記得一大清早起身投票，我要見到大排長龍，遇到挑機，冷靜處理

理據就去唔投就打得佢搞唔到，唔阻就要投

點都要ko建制派

TUI

10000

唔該咁多位真係要投票
你可能覺得泛民傻閪但一定好過民建聯
重有啲真獨立候選人等緊機會

我地要一致對外呀 班建制狗有好多廢老撐 又有種票！

件事好簡單，收建制派皮，你含涙投票都好，主要目標就係收建制派皮，大量流失建制區選席位，就係重挫佢維穩資源

同意，槍口請先一致對外

x

d

驅逐共匪

z

陳雲抱着呢嗰觀點就容易處理好多,祗要泛民露出孤狸尾巴就兩面不是人,下屆再選會輸突

記住最大嘅對家係邊個，可以贏就要贏
得民意，得天下。呢一次係一次公投，show off民意

只要唔係建制派贏就可以

記得去投票！

唔理邊個贏，總之建制要輸

焦土信徒上晒腦 焦土教主賺到笑

我都覺

我睇到眼都凸撚埋
我想講由頭到尾都唔係以區選為最終目標，亦唔係終極結算， 唔係以區選結果嚟做總結。

區選只不過係成個運動中間嘅一個過程， 咁啱係中間發生， 而且講咗咁撚耐， 想改變現況， 就由最接近嘅區選開始做起。

票你就投撚硬， 唔好同我講咩唔投票， 投白票， 唔想含淚益飯民。你依家連自己有能力爭取到嘅嘢都唔擸咗先， 一時意氣就會益撚咗禮義廉。到時場運動仲撚慘， 你實後悔到仆街。

唔該你加啲引號先玩曲

白票，廢票=籃

全民文宣日

tui!!!!!

不分化 不割蓆
齊心踢走民賤聯

最撚憎中立撚
我地唔可以有任何機會比建制贏

你講出重點來

要先了解泛民點解食義士人血饅頭

你先會明

如果泛民做得唔好

仲成日攞義士嚟食人血饅頭

我真係投唔落手

我發覺我開始性無能了

仆街

愛乜撚嘢黨？

本身建制一定唔會投

如果淨係得泛民，而佢係唔支持呢個運動勇武所做的

照割

寧投白票

不投垃圾和理非

你唔俾有部份食人血饅頭嘅泛民帶風向？

總之自己獨立思考

是其昰

非其非

投啊 點都投咗先

情願俾建制入

都唔俾啲虛偽嘅泛民上位

（真係有 heart 而又勇武嘅泛民例外）

係囉係囉

次次臨近選舉一星期前都有d撚樣又話泛民點，另一邊又話熱普城點，你唔煩我都厭啦

幾個選票都投唔落咪投白票囉屌你老母

唔好以為泛民一定係好

雖然我一定唔會投建制

投啊啊啊啊啊
泛民再廢都好過班妖魔怪鬼日日係度得戚囂張跋扈係度篤眼篤鼻

揀個廢嘅都起碼仲可以再逼佢進化升LV
寧願比個敵人攞咗個位黎同自己作對我真係諗唔明
(同埋泛民廢極都有啲好嘅有心嘅...)

俾多啲人睇到

針對一個標準 永不投建制

23號週街貼既話 點輸

泛民贏可能真係未必有用，但共狗贏我地輸撚硬

pray

再分化就步2015大敗既結果

泛民唔一定係好, 但如果你果區得泛民同建制, 你會投白票? 咁樣同放棄自己的基本權利有咩分別? 對家多謝都多謝唔切啦

習曱甴

親中建制食左22年人血饅頭/人血滿漢全席，個個肚滿腸肥，竟然冇人罵......義士多數本土派，好少泛民，只係咁岩有同一個敵人，而人血饅頭係分化策略

建制係真邪惡

泛民嘅候選人如果唔係認真企喺運動嘅嘅呢一邊
（例如上前線）
我會當佢係偽民主，真建制

鬧撚咗建制廿幾年了

咪玩

總之肯企喺義士呢邊嘅我先會撐

唔理你係建制定泛民

建制拎六成席位以下叫輸
佢地根本贏硬

種票，假票箱唔在講
焦土派都投佢地
而家個勢根本就係民建聯工聯會玩哂

政府可以引用區選，建制勝出做例
話支持政府係大部分民意
邊個再幫示威者，就係反對民主
西方唔敢出聲，慢慢收皮
最後只剩示威者繼續畀人拉，被自殺
西方轉去做人道支援

投黃色政治新人囉

比篇文你睇, 希望你睇完會改變你的諗法, 我地已經無險可守了, 任何幫助到運動的事都應該做

團結就是力量啊

投白票就係對我嗰區嘅泛民嘅不滿

今次運動，年青嗰班泛民做到嘢，應該俾番 credit 佢哋

老一輩嗰班左膠

投佢哋係累咗香港

衰過投建制派

就係咁簡單

票會照投 但有得揀 會避免泛民同保皇
亦唔會對區選有大嘅期望 因為依家嗰情況 根本一場區選勝利都挽救唔到啲咩

踢走保皇黨，民賤聯先係重點
大家一定要投票！

走啦 5毛

不分化，不割蓆

投建制囉 好無?

24號叫埋吖哥 3兄弟第一次票

我哋唔係台灣人，無得揀棄票，，大家團結啲

其實唔駛理班叫人投白票或者對家既5毛同鬼

真香港人，和理勇武齊上齊落!!!!!!!!

pushhhhhhh

原來HK01有200個account

今年目標清晰，投建制派對家
其他野唔諗太多，亦唔需要放太多期望係區議會

推
發生咩都要投架啦
如果啲事情唔足以令你唔投
屌哂鬼咁做乜鳩呀

投泛民比你支持搞地鐵？我咩人都唔投

如果今次區選係因為白票同自己人唔投票而輸，場運動散罷啦

到依家都仲未識分熱狗同分化撚，香港就真係玩撚完！

一定要投，仲一定要贏！
淫賤聯，界票撚，藍扮黃不能選

光復香港，時代革命！
願榮光歸香港！

一撚定要投，泛民贏我唔一定開心，但保皇輸我諗起都鳩硬！

有無可以保証點嗰啲票真係我地投入去嘅票?

P牌三毛黎，帶風向叫人投白票

票投民建聯
香港玩撚完

共狗集中營？預左
泛民做得差？人血饅頭

把握兩日做文宣

咁你咪即係藍啦 政治有分虛唔虛偽？
想法咁幼稚意氣用事
返hkdiscuss啦 lihkg唔啱你

要人

冇辦法，幾年前屌到筋疲力盡叫D人唔好射票落海，有Ｄ偽焦土仲叫人投對家，今年好多手足犠牲左，估唔到仲有呢Ｄ 7 頭出黎分化
泛民有時係on9，但係都企係自已個邊，D議員又食TG又食藍水，如果你仲被人Spin到，你就係弱智
票唔可以亂投，投錯會累下一代，會仆街陷家鏟，你都唔想下一代話你亂投搞衰晒架

死撚番去高登喇 柒撚曚曚咁 番去同班廢佬圍爐打飛機喇

俾建制入到你即係投建制
建制賣港你都係劊子手 咪以為自己冇份
認清楚 你投白票=你係死共狗
係到講泛民累咗香港你自己又有做過啲咩呀

推 !
另外，請入黎睇睇 :
今次區選已經變易等同公投, 港共正全力以赴過半數爭勝, 期望因此可以挾公投民意打壓運動。

應承我，投咗民主派先再嘈

香港無人會理白票呢樣嘢，到時你個區個建制贏咗就真係全靠你地d白票

咁係咪後日即刻有真普選呀 你唔投 所有資源就去建制派度啦

係人都知一到選舉前啲分化同帶風向五毛就會出曬嚟
轆過幾個選舉po啲仆街有兩大理據

1 民主派出賣港人 一票不投民主派
2 唔係要焦土嘅咩 焦土就係投白票

我想同大家講 今次選舉我哋目的只有一個

不求民主派贏，只求建制派輸！

大家手上有票唔用 人哋建制派就已經計好曬票 投白票必然唔係焦土而係放生建制派呢一點其實顯然易見 所以三毛同熱狗真係好易分得出

星期日可以話係藍絲最團結嘅一日 所以 我誠心懇請咁多位手足 大家可以同仇敵愾 槍口對外 目標一致咁 先踢走保皇黨 後而整頓內在 多謝各位

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

建制派好驚呀 嚇到瀨緊屎

我只知道後日唔投泛民既話 建制會多謝你

今次區選係民意既反映 投票人數絕對會多過過去幾屆
對面已出哂所有選舉機器 你投白票無人會Care 建制仲會多謝你添

飯民係豬
但係唔會想殺咗你
建制就係想殺晒我哋
咁撚簡單都唔明？

打緊仗呀，醒少少好冇

政治面前，人人都要讓一步

２４／１１

只有黃藍，沒有派別

大家要記住 投白票=放生建制保皇狗

希望更多人睇到

區議會仲有樣恐怖野，就係：
天價工程，將納稅人的錢利益輸送自己友工程商→
工程商將收益捐比保皇黨、鄉親社團聯會→
捐獻轉化為政黨資源、蛇齋餅糉、洗腦文宣→
保皇黨繼續當選，資源優勢進一步壓倒我方，不斷循環

每條戰線都不能放過！

Agger
投票呀
連票都唔去投，點對得住手足

資源係飯民度又點樣有真普選呀？

選舉近了, 共黨B隊出動!!!!

星期日投票

最想你死既係飯民呀
越多血越多票

一定要贏

唔可以輸！

又係你個垃圾3毛

其實今屆選舉點解完全冇民調？

同意
如18區重奪
民意認受性大過垃圾政府

最想香港死嘅係你
三毛

唔投泛民，唔通投班PK保皇黨咩，on9

er

啲三毛成日用冇腦歪理
寶藥黨式互相搓波附和

依家冇咁易揾食㗎啦
好心進化下啦

唔好諗住區選輸代表成場運動就輸, 要知道藍屍係鐵票送中單野係唔會影響到佢地, 加上好多年青人都未夠18歲要今次區選贏根本無可能, 只可以叫所有黃絲一定要全部去投票唔好浪費。

建制見你班港豬開始有意識，諗住一炮過明日大愚食曬你啲錢，依家仲投建制？係咪傻撚咗？

一定投對家既對手 理得佢係咪泛民

Yes sir!

手

縱使你地覺得泛民冇撚用
成日食人血鏝頭
關鍵缺席
但我地既目的係踢走建制！

我理撚得你幾撚悔鳩氣！
你想任由班畜生殺人犯入議會繼續搞鳩香港

咁大家攬炒啦

好明顯有呢個分化現像,
熱狗好有可疑
建制唔洗講, 一定開晒傳宣機

個人認為投泛民唔一定好既選擇,但一定會有良心,有良知過個班建制派,
不喜請插

當公投有錯咩？

死不投泛民!

投白票 唔投泛民都係大仆街

支持暴徒先冇良知 搞到香港咁

甴近平

你嘅層次有冇咁低啊大佬
知唔知咩叫公民抗命？
政府黑警殺人你睇唔到？
政府答應訴求就唔會逼人上街啦
又要無視人 又要放縱黑警強姦打人

政府咪撒撚左囉仲出黎鳩叫。
犯左法仲想人唔拉你唔承受後果?
扮曬正義仲滿口歪理 比人拉就喊苦喊忽
收皮啦成班偽君子 你唔搞事邊有警暴呀
你呢啲冇讀過大學就咪出黎柒下柒下
成日幻想中共滅亡 人地trump trump同維尼熊私底下好fd tim ar.

萬幾正皮

寧願唔投 / 投白票 即係代表咩？
代表你情願要建制班L撚聽order虐民，都唔想飯民最起碼大是大非上阻住狗共條路

有票唔投 話販民投唔落手
我真係屌你老母 依家唔撚選代議士呀

依家係要大聲同土共講

我.屌.你.老.母.臭.閪

明唔撚明呀

大學呢我就讀緊啊唔洗你操心
洗唔洗學你呢啲毅進仔掛係嘴邊
5大訴求啊你聾㗎？ 其他嗰啲呢？
獨立調查委員會呢？？？
家下死左咁多人 咁多女仔比人強姦
開咁多實彈？
然後居然有人怪返示威者轉頭
你依家同支持強姦殺人無分別
依家要查黑警啊 一定要制裁
做左啲傷天害理嘅事一定要負責

全民投建制派

啲5毛多到....

比人強姦? 大學讀懵左你? DSE有30分再黎同我講。
見到個B未呀? 下下人講就信，炒車都係第一日既時啦。
其他嗰啲咪講左乜撒回暴動定性釋放暴徒係冇可能 犯法就要坐監 就係咁簡單
而家事實係警察大曬你地發小朋友脾氣都唔會再有獨立調查會
唔開實彈比你班野蠻暴徒搶槍殺警仲點保護自己? 少少口角就放火燒呀叔你地仲咁開心就知你地同你地口講既藍絲一樣冇人性啦。
我同你講 我曾經都係示威者仲上過報紙有我個樣 但而加覺得你地偏離目的唔知做乜又爭取唔到人地支持 內部又唔聽人講 仲要比老鼠屎勇武騎劫運動

8. 種票

區選 同立場無大關係

投唔一定贏,唔投一定輸AR明唔撚明AR,投個票都阿支阿左

我果區有三個候選人
兩個素人 一個泛民 都唔知揀邊個好

藍絲狗都未割席你就衝出黎割
邊個夠膽搶槍 報紙寫你就信？
福建幫係抵死 搵黑社會唔得怪人
都唔需要你同情啲藍店
和平有用就唔洗勇武啦
比人強姦呢啲
每日咁多女仔浮屍 咁多被自殺
你唔好話你見唔到
連英國嗰條友都話有人已經送左中
依家你和平示威都要比人打
如果投保皇黨假獨立就收皮係咁先

calling hot dog

曲

白票撚屌你老母

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去五個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依五個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

全民支持中出你女朋友淫穴
收皮啦五毛狗 block

因為可能輸所以唔同人爭係咩玩法

1124全民都投建制派

一票不投保皇黨，完。

投票呀

well saidddd

so true

10455

話投白票班撚屌同班左膠一樣咁撚戇鳩

對家全力種票

總之就係唔會投俾建制

全家投民主黨

一票不投保皇呀 屌！
保皇黨過去點害香港人有目共睹喇

唔投自己區最大機會當選個非建制候選人，而走去投建制/亂投/投白票既人，同支持黑警周街打人殺人輪姦無分別

你識撚政治咩，返鄉下執牛屎啦

重要投比最大機會贏嗰個非建制

叫聲阿Sir收皮先

屌你
輸左, 運動散左, 邊個最開心?

雖然我好唔願意承認，但呢次區選打敗0既機會好大。我曾經叫大家停一個星期堵路，唔好流失民意，專心區選，之後在堵過啦，咁都比人屌到開花。相反，對家就落足力谷票，我地就懶懶閒，咩策略都冇，點贏？

係，一次區選唔足以隊冧正苦。但區選都重要的，其實呢次區選係變相公投，你輸左，正苦就會利用呢點追擊你，話你冇民意支持唔使聽你地0既訴求。

唔好賴正苦又出貓又盛，最少我地都要努力呀，你地睇下衣架似咩樣？唔想輸都幾難

點同國家機器鬥

11.24 07:00排隊投票

投咗先啦，唔投就咩希望都冇

係
做好自己
基本責任

推！！！！！！！

有冇方法俾理大手足投票？

圍城嘅Poly手足 如果11.24想投票區選 點算？

之前popo是咪申請左禁制令禁止查選民登記冊？
唔知個禁制令去到幾時
冇得查冊是咪種票都唔知

【抗爭者區議會免責宣示】

必須投票 連唯一的公民權利都唔用？

推 投民主派

yes

票都唔投講咩真普選ar
全世界叫曬啲黃絲朋友出去投呀!

我無野講

投票呀
焦土唔會有用架

推撚爆佢

點都好 投左先啦 唔通有得投都唔投咩

大家1124一定要投佢老母！
踢！走！保！皇！黨！

加速推

係好難控制返區議會

今次係光復運動後首場選舉，政府同西環都好緊張，已經總動員，而外界同國際社會亦會以呢次選舉睇香港民意：究竟支持政府/中共/黑警果邊有幾多，支持示威者/民主陣營呢邊又有幾多？
意義好重大，幾乎係一次公投，所以一定要去投！

我一定投

storytellers同埋白兵都係仆街嚟

又係啲選舉無用論
最on9就係永遠講到好似投票就唔抗爭咁

我吊你老母
投票時間比盡咪一晝
花一晝時間(有啲票站少人可能好快)去投個票
會阻住你抗爭？

依2條分化撚，無用撚
真係黑心賤格！

想多啲人投票？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

推 721 831

投白票姐係益建制多一票
投泛民姐係拎建制兩票

泛民係仆街.. 但當你個區得兩個候選人而無本土派只可含淚
說好的和勇不分？

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

投白票等如投半票+比建制，冇補習充

而家仲有民調顯示民意逆轉

泛民捐人工

本人藍絲屋企。
犯民今次仆街了

我提議聽日唔睇連登，唔好再比人分化啦好嗎。一定要出嚟投票

無人支持泛民
但一定要保皇班人渣到跪
為下一年立法會選打好基礎

大家一定要投票
目標唔係要泛民羸 而係要建制輸

算吧啦，係得劉小麗叫做有單有據。
個撚個都游行罷個箱食人血饅頭，貪到出曬面。

和理非幫到場運動就係投票,不投建制幫兇

都似，
我屋企當5人，
起碼3個投建制，
我就睇下政績先，應該黃，或者白票。

好在唔算好大幅度仲有得救
但選舉前日日阻人返工真係自殺行為
本黎贏硬依家五五波都唔知開唔開到

講得好。我地沒有本錢分割。

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

【突發】WhatsGap 新推出選舉地圖 自己選區 侯選人資料一清二楚

我身邊有人係咁話泛民係暗共 寧願投白票

所以建制派瞓喺度都贏

投白要射落海嗰啲正on9

冇可能投對家喇，但D泛民真係好廢，投唔落去。泛民真係上到位，都唔會睬我哋喇，當我哋condom咁用完就甩。我支持投新秀！

我都想問 講到販民唔係敵人咁係咩玩法

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

正確，P牌俾唔到正評

我一開fb已經見到成堆人話，犧牲咗咁多人，投票有用咩，又話要投建制攬炒

Good morning sir

區選此局獲勝關鍵只有 ‘避免輸左帶嚟嘅惡果’。

洗唔到屋企極藍屋企人腦
就咪慳錢,送佢離開香港玩返幾日.孝義永在心啊
佢可以去玩得開心,你又可以做孝子,又唔洗俾對家賺到票,又唔洗因為選舉嘈餐死

投票呀屌

咁多位加油啊！

屌你班白票撚
如果今舖建制贏我地真係仆街啦

推 投票終極和理非都唔做？

真係選舉近了

我地就黎輸，真係好多心投建制

取消偽選舉喇
垃圾販民
邊個唔知你哋以前做過咩
屌你老母
呃下啲新移民同支那人就叻

掌心雷點破解
賄選點破解
種票點破解
中國配票點破解

真係垃撚圾

革命喇仆街
仲選你呀媽臭閪
都唔撚係選舉
唔公平唔公開唔公正
仲話咩公投喎
你老味係咪逐張逐張票打開俾你睇投邊個先
中國配完票就話民意傾向中國
一次偽選舉否定咗過往香港人嘅努力
文宣做幾多都變成廢嗡
人死幾多都淨係送頭
香港人乜你仲信咁嘅選舉唔係呀？

但最後我會含淚投垃圾
革命還革命
革命仍然會繼續
如果唔係點對得住死去嘅手足

你俾建制赢你點對得住死左既手足？

咪話撚咗會含淚投

但係就算親中贏咗區選
革命仍然會繼續

對得住義士嘅話唔係好似你咁廢嗡話投廢票有用
大家認真諗下
取消區選
接近戒嚴

我哋要置之死地而後生

需要公開公平公正嘅選舉

逐張逐張票打開俾公眾睇投俾邊個

令到香港重回正軌

中國配票 掌心雷 賄選 種票 等等（你見到咁唔係去改變同推翻，而係參與埋一份，你又對唔對得住烈士）

咪係
好多唔想輸叫人唔好投

又話核爆都唔割

全力推呢個po

好撚戇鳩有時覺得班人，都到呢個時候仲講咁多原則廢話
講咗好多次今次係要比全世界睇香港人幾團結，幾有決心，幾需要民主咁人哋先會支持你
你投票率低仲要輸埋咁人哋以後好難幫你喎
政治講策略，對自己有利就做囉，冇人會比掌聲你幾咁有原則幾咁有人格，只記得你哋輸咗，咁你揀邊樣？

多謝美國總統, 唔係佢, 香港已經被解放軍殺死幾萬人

老共最愛的統一戰線真係唔用？

統一戰線

支持民建聯

完全諗唔明點解會有人投白票
投白票同送票比建制有咩分別

咁你去死，整多個四川大地震比你

票投民賤聯，香港玩撚完

Ching IQ 200

先踢保皇，後踢飯民，再入本士

仲有工聯會
新民黨
西環契仔
好多假中立

P牌五毛半夜出post係咪人工高D

顯嘉請集中投5號

真係投唔落手 想投廢票

如果搞六個月運動,有二千幾人被捕。個結果係投票畀泛民作結局。呢樣嘢25年前泛民都已經可以做啦。使鬼呢一代做咩。收皮啦泛民。今次要將泛民主派取而代之,畀佢知道已經冇人再支持佢就真。

樓主講得好啱 正中五毛

共碟

一早就話 區選取消先對運動有利
選舉就一定係會分裂 競爭 爭拗 唔洗問
但既然要投 今次都係投返親民主支持運動既人

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

咁你快D去

垃圾
贏區選只係其中一條戰線

死開啦垃圾5毛

其實消滅中共至對運動有利，
你坐係屋企慢慢等哦

當大家仲好有原則咁唔投依個唔投嗰個

甚至投保皇

相信保皇同中共已開定香檳
統一戰線大成功

自古政權最中意用反間計離間計

不戰而勝

香港人畢竟多政治白痴
唔團結 好有原則 好冇策略
對住個狡猾同最叻玩政治，最叻分化嘅政權
條路自己揀
仆街唔好喊

唉 我只係覺得好可惜

如果輸咗

大家聽日早啲去投票

香城online玩家大型活動 投票Challenge

推

聽朝7半 票站要人

大佬啊，琴晚通頂趕paper，唔係個個一出世就十八，我哋不斷有新鮮血液先至行到宜家，D廢老就正係冇前途。你咁早訓係唔係廢老啊？我邊句說話唔啱聽你咪講出黎，唔好整日五毛五毛，搞到宜家個個唔敢講嘢。

如果大敗
要承認連登只係小眾

白票廢票唔投票既仆街，如果區選輸撚左侵侵借機唔簽名，我一定屌柒你祖宗十八代

泛民
不了

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 6pm後

詳情幫推這個

投票順序：本土→販民→白票

推，區選都贏唔到點樣清洗班黑警

做好心理準備，不過都要努力拉票，儘量收共產黨皮

【流水革命第167日】猶疑緊聽日投唔投票嘅人同我入晒嚟

Push
做投票師呀

就算不支持民主派但⋯⋯
都要投民主派去踢走賣港建制派！

仲要無得查冊 cls

盡人事，聽天命，盡本份，無愧於心